[
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_100-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Conegliano",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_100-DVENTO2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Conegliano",
        "Descr": "Direzione vento a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_100-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Conegliano",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_100-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Conegliano",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_100-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Conegliano",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_100-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Conegliano",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_100-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Conegliano",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_100-VVENTO2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Conegliano",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_101-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Porto Tolle - Pradon",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_101-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Porto Tolle - Pradon",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_101-PRESS",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Porto Tolle - Pradon",
        "Descr": "Pressione atmosferica",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_101-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Porto Tolle - Pradon",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_101-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Porto Tolle - Pradon",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_101-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Porto Tolle - Pradon",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_101-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Porto Tolle - Pradon",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_102-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Castelfranco Veneto",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_102-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Castelfranco Veneto",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_102-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Castelfranco Veneto",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_102-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Castelfranco Veneto",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_102-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Castelfranco Veneto",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_102-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Castelfranco Veneto",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_104-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Villafranca di Verona",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_104-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Villafranca di Verona",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_104-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Villafranca di Verona",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_104-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Villafranca di Verona",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_104-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Villafranca di Verona",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_104-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Villafranca di Verona",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_105-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Lonigo",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_105-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Lonigo",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_105-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Lonigo",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_105-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Lonigo",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_105-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Lonigo",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_105-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Lonigo",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_106-DVENTO2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Montagnana",
        "Descr": "Direzione vento a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_106-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Montagnana",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "99.41",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_106-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Montagnana",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_106-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Montagnana",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_106-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Montagnana",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_106-VVENTO2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Montagnana",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_108-DVENTO2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Salizzole",
        "Descr": "Direzione vento a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_108-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Salizzole",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_108-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Salizzole",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_108-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Salizzole",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_108-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Salizzole",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_108-VVENTO2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Salizzole",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_11-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Malga Ciapela",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_11-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Malga Ciapela",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_110-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Cittadella",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_110-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Cittadella",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_110-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Cittadella",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_110-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Cittadella",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_111-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Legnaro",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_111-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Legnaro",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_111-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Legnaro",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_111-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Legnaro",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_111-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Legnaro",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_111-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Legnaro",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_112-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Rosolina - Po di Tramontana",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_112-DVENTO2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Rosolina - Po di Tramontana",
        "Descr": "Direzione vento a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_112-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Rosolina - Po di Tramontana",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_112-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Rosolina - Po di Tramontana",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_112-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Rosolina - Po di Tramontana",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_112-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Rosolina - Po di Tramontana",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_112-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Rosolina - Po di Tramontana",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_112-VVENTO2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Rosolina - Po di Tramontana",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_113-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Castelnovo Bariano",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_113-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Castelnovo Bariano",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_113-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Castelnovo Bariano",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_113-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Castelnovo Bariano",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_113-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Castelnovo Bariano",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_113-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Castelnovo Bariano",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_114-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Villadose",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_114-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Villadose",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_114-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Villadose",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_114-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Villadose",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_115-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Adria - Bellombra",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_115-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Adria - Bellombra",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_115-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Adria - Bellombra",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_115-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Adria - Bellombra",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_115-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Adria - Bellombra",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_115-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Adria - Bellombra",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_116-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Frassinelle Polesine",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_116-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Frassinelle Polesine",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_116-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Frassinelle Polesine",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_116-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Frassinelle Polesine",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_117-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Sorga'",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_117-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Sorga'",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_117-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Sorga'",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_117-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Sorga'",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_117-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Sorga'",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_117-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Sorga'",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_118-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Bardolino - Calmasino",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_118-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Bardolino - Calmasino",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_118-PRESS",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Bardolino - Calmasino",
        "Descr": "Pressione atmosferica",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_118-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Bardolino - Calmasino",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_118-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Bardolino - Calmasino",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_118-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Bardolino - Calmasino",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_118-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Bardolino - Calmasino",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_119-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Roverchiara",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_119-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Roverchiara",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_119-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Roverchiara",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_119-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Roverchiara",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_119-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Roverchiara",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_119-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Roverchiara",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_120-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Dolce'",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_120-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Dolce'",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_120-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Dolce'",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_120-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Dolce'",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_120-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Dolce'",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_120-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Dolce'",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_121-DVENTO2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Lusia",
        "Descr": "Direzione vento a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_121-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Lusia",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_121-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Lusia",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_121-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Lusia",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_121-VVENTO2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Lusia",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_122-DVENTO2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Trebaseleghe",
        "Descr": "Direzione vento a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_122-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Trebaseleghe",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_122-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Trebaseleghe",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_122-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Trebaseleghe",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_122-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Trebaseleghe",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_122-VVENTO2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Trebaseleghe",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_123-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Arcole",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_123-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Arcole",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_123-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Arcole",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_123-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Arcole",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_123-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Arcole",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_124-DVENTO2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Marano di Valpolicella",
        "Descr": "Direzione vento a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_124-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Marano di Valpolicella",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_124-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Marano di Valpolicella",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_124-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Marano di Valpolicella",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_124-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Marano di Valpolicella",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_124-VVENTO2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Marano di Valpolicella",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_125-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "San Pietro in Cariano",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_125-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "San Pietro in Cariano",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_125-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "San Pietro in Cariano",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_125-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "San Pietro in Cariano",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_126-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Illasi",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_126-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Illasi",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_126-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Illasi",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_126-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Illasi",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_126-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Illasi",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_126-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Illasi",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_127-DVENTO2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Buttapietra",
        "Descr": "Direzione vento a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_127-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Buttapietra",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_127-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Buttapietra",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_127-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Buttapietra",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_127-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Buttapietra",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_127-VVENTO2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Buttapietra",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_128-DVENTO2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Grezzana",
        "Descr": "Direzione vento a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_128-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Grezzana",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_128-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Grezzana",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_128-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Grezzana",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_128-VVENTO2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Grezzana",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_129-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Castelnuovo del Garda",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_129-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Castelnuovo del Garda",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_129-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Castelnuovo del Garda",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_129-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Castelnuovo del Garda",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_129-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Castelnuovo del Garda",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_129-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Castelnuovo del Garda",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_131-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Vangadizza (Legnago)",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_131-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Vangadizza (Legnago)",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_131-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Vangadizza (Legnago)",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_131-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Vangadizza (Legnago)",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_131-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Vangadizza (Legnago)",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_131-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Vangadizza (Legnago)",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_132-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Pescul",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_132-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Pescul",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_132-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Pescul",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_132-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Pescul",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_132-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Pescul",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_132-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Pescul",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_134-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Malo",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_134-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Malo",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_134-PRESS",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Malo",
        "Descr": "Pressione atmosferica",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_134-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Malo",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_134-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Malo",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_134-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Malo",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_134-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Malo",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_135-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Rifugio la Guardia (Recoaro Terme)",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_135-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Rifugio la Guardia (Recoaro Terme)",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_135-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Rifugio la Guardia (Recoaro Terme)",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_135-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Rifugio la Guardia (Recoaro Terme)",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_135-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Rifugio la Guardia (Recoaro Terme)",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_135-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Rifugio la Guardia (Recoaro Terme)",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_136-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Sappada",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_136-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Sappada",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_136-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Sappada",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_136-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Sappada",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_136-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Sappada",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_136-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Sappada",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_137-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Valli del Pasubio",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_137-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Valli del Pasubio",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_137-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Valli del Pasubio",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_137-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Valli del Pasubio",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_137-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Valli del Pasubio",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_137-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Valli del Pasubio",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_139-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Lusiana",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_139-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Lusiana",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_139-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Lusiana",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_139-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Lusiana",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_139-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Lusiana",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_139-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Lusiana",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_140-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Passo Santa Caterina (Valdagno)",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_140-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Passo Santa Caterina (Valdagno)",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_140-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Passo Santa Caterina (Valdagno)",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_140-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Passo Santa Caterina (Valdagno)",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_140-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Passo Santa Caterina (Valdagno)",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_142-DVENTO2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Faedo (Cinto Euganeo)",
        "Descr": "Direzione vento a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_142-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Faedo (Cinto Euganeo)",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_142-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Faedo (Cinto Euganeo)",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "98.82",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_142-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Faedo (Cinto Euganeo)",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "98.82",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_142-VVENTO2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Faedo (Cinto Euganeo)",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_144-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Rosa'",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_144-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Rosa'",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_144-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Rosa'",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_144-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Rosa'",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_144-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Rosa'",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_145-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Barbarano Vicentino",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_145-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Barbarano Vicentino",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_145-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Barbarano Vicentino",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_145-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Barbarano Vicentino",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_145-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Barbarano Vicentino",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_145-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Barbarano Vicentino",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_146-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Trissino",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_146-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Trissino",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_146-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Trissino",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_147-DVENTO2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Breganze",
        "Descr": "Direzione vento a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_147-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Breganze",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_147-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Breganze",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_147-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Breganze",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_147-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Breganze",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_147-VVENTO2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Breganze",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_148-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Brendola",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_148-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Brendola",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_148-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Brendola",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_148-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Brendola",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_148-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Brendola",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_148-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Brendola",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_149-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Montegalda",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_149-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Montegalda",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_149-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Montegalda",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_149-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Montegalda",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_149-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Montegalda",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_149-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Montegalda",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_15-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Gares",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_15-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Gares",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_151-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Masi",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_151-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Masi",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_151-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Masi",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_151-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Masi",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_151-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Masi",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_151-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Masi",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_152-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Balduina (Sant'Urbano)",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_152-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Balduina (Sant'Urbano)",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_152-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Balduina (Sant'Urbano)",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_152-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Balduina (Sant'Urbano)",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_152-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Balduina (Sant'Urbano)",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_152-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Balduina (Sant'Urbano)",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_156-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Crespano del Grappa",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_156-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Crespano del Grappa",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_156-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Crespano del Grappa",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_156-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Crespano del Grappa",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_156-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Crespano del Grappa",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_156-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Crespano del Grappa",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_159-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Portogruaro - Lison",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_159-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Portogruaro - Lison",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_159-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Portogruaro - Lison",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_159-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Portogruaro - Lison",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_159-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Portogruaro - Lison",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_159-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Portogruaro - Lison",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_160-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Cavallino Treporti",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_160-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Cavallino Treporti",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_160-PRESS",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Cavallino Treporti",
        "Descr": "Pressione atmosferica",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_160-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Cavallino Treporti",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_160-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Cavallino Treporti",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_160-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Cavallino Treporti",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_160-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Cavallino Treporti",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_163-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Noventa di Piave - Grassaga",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_163-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Noventa di Piave - Grassaga",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_163-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Noventa di Piave - Grassaga",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_163-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Noventa di Piave - Grassaga",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_163-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Noventa di Piave - Grassaga",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_163-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Noventa di Piave - Grassaga",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_164-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Eraclea",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_164-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Eraclea",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_164-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Eraclea",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_164-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Eraclea",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_164-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Eraclea",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_164-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Eraclea",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_165-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Fossalta di Portogruaro",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_165-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Fossalta di Portogruaro",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_165-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Fossalta di Portogruaro",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_165-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Fossalta di Portogruaro",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_165-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Fossalta di Portogruaro",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_165-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Fossalta di Portogruaro",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_166-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Lugugnana (Portogruaro)",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_166-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Lugugnana (Portogruaro)",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_166-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Lugugnana (Portogruaro)",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_166-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Lugugnana (Portogruaro)",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_166-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Lugugnana (Portogruaro)",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_166-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Lugugnana (Portogruaro)",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_167-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Mira",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_167-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Mira",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_167-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Mira",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_167-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Mira",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_168-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Chioggia - Sant'Anna",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_168-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Chioggia - Sant'Anna",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_168-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Chioggia - Sant'Anna",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_168-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Chioggia - Sant'Anna",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_168-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Chioggia - Sant'Anna",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_168-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Chioggia - Sant'Anna",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_169-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Agna",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_169-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Agna",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_169-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Agna",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_169-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Agna",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_17-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Perarolo",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_17-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Perarolo",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_17-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Perarolo",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_17-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Perarolo",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_17-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Perarolo",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_17-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Perarolo",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_170-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Teolo",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_170-DVENTO2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Teolo",
        "Descr": "Direzione vento a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_170-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Teolo",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_170-PRESS",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Teolo",
        "Descr": "Pressione atmosferica",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_170-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Teolo",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_170-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Teolo",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_170-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Teolo",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_170-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Teolo",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_170-VVENTO2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Teolo",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_175-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Codevigo",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_175-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Codevigo",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_175-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Codevigo",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_175-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Codevigo",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_175-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Codevigo",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_175-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Codevigo",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_177-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Grantorto",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_177-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Grantorto",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_177-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Grantorto",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_177-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Grantorto",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_177-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Grantorto",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_177-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Grantorto",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_178-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Cavarzere",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_178-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Cavarzere",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_178-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Cavarzere",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_178-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Cavarzere",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_178-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Cavarzere",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_178-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Cavarzere",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_179-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Campodarsego",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_179-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Campodarsego",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_179-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Campodarsego",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_179-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Campodarsego",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_179-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Campodarsego",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_179-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Campodarsego",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_182-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Tribano",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_182-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Tribano",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_182-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Tribano",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_182-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Tribano",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_182-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Tribano",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_182-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Tribano",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_183-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Volpago del Montello",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_183-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Volpago del Montello",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_183-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Volpago del Montello",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_183-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Volpago del Montello",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_183-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Volpago del Montello",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_183-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Volpago del Montello",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_184-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Zero Branco",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_184-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Zero Branco",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_184-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Zero Branco",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_185-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Vazzola - Tezze",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_185-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Vazzola - Tezze",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_185-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Vazzola - Tezze",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_185-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Vazzola - Tezze",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_185-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Vazzola - Tezze",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_185-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Vazzola - Tezze",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_186-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Gaiarine",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_186-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Gaiarine",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_186-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Gaiarine",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_187-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Roncade",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_187-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Roncade",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_187-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Roncade",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_187-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Roncade",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_187-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Roncade",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_187-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Roncade",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_188-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Villorba",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_188-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Villorba",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_188-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Villorba",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_189-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Valdobbiadene - Bigolino",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_189-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Valdobbiadene - Bigolino",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_189-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Valdobbiadene - Bigolino",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_189-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Valdobbiadene - Bigolino",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_189-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Valdobbiadene - Bigolino",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_19-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Agordo",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_19-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Agordo",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_19-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Agordo",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_19-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Agordo",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_19-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Agordo",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_19-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Agordo",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_190-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Brustole' (Velo d'Astico)",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_190-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Brustole' (Velo d'Astico)",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_191-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Molini (Laghi)",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_191-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Molini (Laghi)",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_191-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Molini (Laghi)",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_192-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Passo Xomo (Posina)",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_192-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Passo Xomo (Posina)",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_192-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Passo Xomo (Posina)",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_192-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Passo Xomo (Posina)",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_192-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Passo Xomo (Posina)",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_194-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Posina a Bazzoni (Posina)",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_194-LIDRO_2",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Posina a Bazzoni (Posina)",
        "Descr": "Livello idrometrico a pressione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_194-PORT_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Posina a Bazzoni (Posina)",
        "Descr": "Portata 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_195-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Farra di Soligo",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_195-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Farra di Soligo",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_195-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Farra di Soligo",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_195-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Farra di Soligo",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_195-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Farra di Soligo",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_195-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Farra di Soligo",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_196-PREC",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ora precedente",
        "Nome_sensore": "Oderzo",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "66.26",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_197-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Maser",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_197-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Maser",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_197-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Maser",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_197-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Maser",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_197-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Maser",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_199-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Longarone",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_199-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Longarone",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_199-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Longarone",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_199-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Longarone",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_199-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Longarone",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_199-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Longarone",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_200-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Lamon - Sala",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_200-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Lamon - Sala",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_200-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Lamon - Sala",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_200-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Lamon - Sala",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_200-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Lamon - Sala",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_200-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Lamon - Sala",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_203-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Passo Valles",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_203-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Passo Valles",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_203-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Passo Valles",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_203-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Passo Valles",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_203-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Passo Valles",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_203-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Passo Valles",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_204-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Ponte di Piave",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_204-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Ponte di Piave",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_204-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Ponte di Piave",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_204-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Ponte di Piave",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_204-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Ponte di Piave",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_204-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Ponte di Piave",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_21-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Sant'Andrea (Gosaldo)",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_21-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Sant'Andrea (Gosaldo)",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_21-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Sant'Andrea (Gosaldo)",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_21-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Sant'Andrea (Gosaldo)",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_21-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Sant'Andrea (Gosaldo)",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_211-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Codevigo - Ca' di Mezzo",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_211-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Codevigo - Ca' di Mezzo",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_211-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Codevigo - Ca' di Mezzo",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_211-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Codevigo - Ca' di Mezzo",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_214-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Boite a Podestagno",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_214-LIDRO_2",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Boite a Podestagno",
        "Descr": "Livello idrometrico 2",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_214-PORT_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Boite a Podestagno",
        "Descr": "Portata 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_216-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Cansiglio - Tramedere",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_216-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Cansiglio - Tramedere",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_216-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Cansiglio - Tramedere",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_216-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Cansiglio - Tramedere",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_216-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Cansiglio - Tramedere",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_216-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Cansiglio - Tramedere",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_217-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Feltre",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_217-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Feltre",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_217-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Feltre",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_217-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Feltre",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_217-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Feltre",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_217-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Feltre",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_218-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Asiago - aeroporto",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_218-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Asiago - aeroporto",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_218-PRESS",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Asiago - aeroporto",
        "Descr": "Pressione atmosferica",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_218-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Asiago - aeroporto",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_218-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Asiago - aeroporto",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_218-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Asiago - aeroporto",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_218-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Asiago - aeroporto",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_219-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Rovina di Cancia (Borca di Cadore Q1335)",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_219-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Rovina di Cancia (Borca di Cadore Q1335)",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_22-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Sant'Antonio Tortal",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_22-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Sant'Antonio Tortal",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_220-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Treviso",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_220-PRESS",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Treviso",
        "Descr": "Pressione atmosferica",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_220-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Treviso",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_220-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Treviso",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_220-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Treviso",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_221-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Trecenta",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_221-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Trecenta",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_221-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Trecenta",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_221-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Trecenta",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_221-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Trecenta",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_221-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Trecenta",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_223-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Falcade",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_223-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Falcade",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_223-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Falcade",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_223-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Falcade",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_223-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Falcade",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_223-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Falcade",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_224-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Valle di Cadore",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_224-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Valle di Cadore",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_224-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Valle di Cadore",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_224-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Valle di Cadore",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_227-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Mogliano Veneto",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_227-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Mogliano Veneto",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_227-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Mogliano Veneto",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_227-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Mogliano Veneto",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_227-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Mogliano Veneto",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_227-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Mogliano Veneto",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_230-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Campagna Lupia - Valle Averto",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_230-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Campagna Lupia - Valle Averto",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_230-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Campagna Lupia - Valle Averto",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_230-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Campagna Lupia - Valle Averto",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_230-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Campagna Lupia - Valle Averto",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_230-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Campagna Lupia - Valle Averto",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_231-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Sant'Apollinare (Rovigo)",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_231-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Sant'Apollinare (Rovigo)",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_231-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Sant'Apollinare (Rovigo)",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_231-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Sant'Apollinare (Rovigo)",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_231-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Sant'Apollinare (Rovigo)",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_231-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Sant'Apollinare (Rovigo)",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_232-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Bassano del Grappa",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_232-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Bassano del Grappa",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_232-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Bassano del Grappa",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_232-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Bassano del Grappa",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_232-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Bassano del Grappa",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_232-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Bassano del Grappa",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_234-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Padova",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_234-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Padova",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_234-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Padova",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_235-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Soffranco",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_235-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Soffranco",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_236-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "San Martino d'Alpago",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_236-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "San Martino d'Alpago",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_237-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Cortina d'Ampezzo - Gilardon",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_237-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Cortina d'Ampezzo - Gilardon",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_237-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Cortina d'Ampezzo - Gilardon",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_237-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Cortina d'Ampezzo - Gilardon",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_237-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Cortina d'Ampezzo - Gilardon",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_237-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Cortina d'Ampezzo - Gilardon",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_238-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Misurina",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_238-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Misurina",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_238-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Misurina",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_238-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Misurina",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_238-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Misurina",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_238-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Misurina",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_239-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Col di Pra'",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_239-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Col di Pra'",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_239-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Col di Pra'",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_240-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Vittorio Veneto",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_240-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Vittorio Veneto",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_240-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Vittorio Veneto",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_240-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Vittorio Veneto",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_240-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Vittorio Veneto",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_240-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Vittorio Veneto",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_242-LIDRO_2",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Fiorentina a Sottorovei",
        "Descr": "Livello idrometrico 2",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_242-PORT_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Fiorentina a Sottorovei",
        "Descr": "Portata 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_245-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Quero",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_245-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Quero",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_245-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Quero",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_245-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Quero",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_245-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Quero",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_245-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Quero",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_246-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Costalta",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_246-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Costalta",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_247-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Casamazzagno",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_247-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Casamazzagno",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_247-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Casamazzagno",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_247-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Casamazzagno",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_248-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Piana di Marcesina - Rendole",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_248-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Piana di Marcesina - Rendole",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_248-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Piana di Marcesina - Rendole",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_248-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Piana di Marcesina - Rendole",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_248-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Piana di Marcesina - Rendole",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_248-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Piana di Marcesina - Rendole",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_25-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Sospirolo",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_25-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Sospirolo",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_25-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Sospirolo",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_25-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Sospirolo",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_251-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Bosco Chiesanuova",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_251-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Bosco Chiesanuova",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_251-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Bosco Chiesanuova",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_251-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Bosco Chiesanuova",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_251-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Bosco Chiesanuova",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_251-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Bosco Chiesanuova",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_252-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Venezia - Istituto Cavanis",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_252-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Venezia - Istituto Cavanis",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_252-PRESS",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Venezia - Istituto Cavanis",
        "Descr": "Pressione atmosferica",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_252-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Venezia - Istituto Cavanis",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_252-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Venezia - Istituto Cavanis",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_252-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Venezia - Istituto Cavanis",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_252-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Venezia - Istituto Cavanis",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_253-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Valeggio sul Mincio",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_253-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Valeggio sul Mincio",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_253-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Valeggio sul Mincio",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_253-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Valeggio sul Mincio",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_253-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Valeggio sul Mincio",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_253-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Valeggio sul Mincio",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_260-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Colognola ai Colli",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_260-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Colognola ai Colli",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_260-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Colognola ai Colli",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_262-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Valpore (Seren del Grappa)",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_262-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Valpore (Seren del Grappa)",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_264-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Belluno - aeroporto",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_264-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Belluno - aeroporto",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_264-PRESS",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Belluno - aeroporto",
        "Descr": "Pressione atmosferica",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_264-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Belluno - aeroporto",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_264-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Belluno - aeroporto",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_264-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Belluno - aeroporto",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_264-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Belluno - aeroporto",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_265-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Galzignano - Ca' Demia",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_265-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Galzignano - Ca' Demia",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_265-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Galzignano - Ca' Demia",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_265-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Galzignano - Ca' Demia",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_265-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Galzignano - Ca' Demia",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_265-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Galzignano - Ca' Demia",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_266-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Santa Giustina Bellunese",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_266-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Santa Giustina Bellunese",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_266-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Santa Giustina Bellunese",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_266-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Santa Giustina Bellunese",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_266-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Santa Giustina Bellunese",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_266-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Santa Giustina Bellunese",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_270-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Adige a Albaredo CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_270-LIDRO_2",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Adige a Albaredo CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico a pressione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_270-PORT_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Adige a Albaredo CAE",
        "Descr": "Portata",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_271-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Piave a Belluno Ponte Vittoria CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_271-PORT_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Piave a Belluno Ponte Vittoria CAE",
        "Descr": "Portata 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_273-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Alpone a Monteforte CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_276-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Bacchiglione a Ponte Marchese CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_277-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Cordevole a Ponte Mas CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_278-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Agno a Recoaro Terme CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_278-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Agno a Recoaro Terme CAE",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_278-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Agno a Recoaro Terme CAE",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_28-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Monte Cesen",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_28-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Monte Cesen",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_28-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Monte Cesen",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_28-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Monte Cesen",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_281-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Adige a Badia Polesine CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_283-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Brenta a Barzizza CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_283-LIDRO_2",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Brenta a Barzizza CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico a pressione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_283-PORT_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Brenta a Barzizza CAE",
        "Descr": "Portata",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_284-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Adige a Boara Pisani CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_284-LIDRO_2",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Adige a Boara Pisani CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico a pressione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_284-PORT_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Adige a Boara Pisani CAE",
        "Descr": "Portata",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_285-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Tesina a Bolzano Vicentino CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_285-LIDRO_2",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Tesina a Bolzano Vicentino CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico a pressione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_285-PORT_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Tesina a Bolzano Vicentino CAE",
        "Descr": "Portata",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_286-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Frassine a Borgofrassine CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_286-LIDRO_2",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Frassine a Borgofrassine CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico a pressione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_286-PORT_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Frassine a Borgofrassine CAE",
        "Descr": "Portata",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_287-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Bacchiglione a Bovolenta CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_288-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Frassine a Brancaglia CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_291-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Gorzone a Carmignano CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_292-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Muson dei Sassi a Castelfranco Veneto CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_292-LIDRO_2",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Muson dei Sassi a Castelfranco Veneto CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico a pressione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_292-PORT_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Muson dei Sassi a Castelfranco Veneto CAE",
        "Descr": "Portata",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_292-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Muson dei Sassi a Castelfranco Veneto CAE",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_292-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Muson dei Sassi a Castelfranco Veneto CAE",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_293-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Adige a Cavarzere CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_294-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Livenza a Cessalto CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_295-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Gua' a Cologna Veneta CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_295-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Gua' a Cologna Veneta CAE",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_295-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Gua' a Cologna Veneta CAE",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_295-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Gua' a Cologna Veneta CAE",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_296-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Meschio a Cordignano CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_296-PORT_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Meschio a Cordignano CAE",
        "Descr": "Portata calcolata",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_296-VELOSUPERF",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Meschio a Cordignano CAE",
        "Descr": "Velocit\u00e0 superficiale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_297-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Piave a Eraclea CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_298-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Monticano a Fontanelle CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_298-LIDRO_2",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Monticano a Fontanelle CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico a pressione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_298-PORT_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Monticano a Fontanelle CAE",
        "Descr": "Portata",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_298-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Monticano a Fontanelle CAE",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_299-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Monticano a Gorgo al Monticano CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_299-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Monticano a Gorgo al Monticano CAE",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_3-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Arabba",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_3-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Arabba",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_3-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Arabba",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_3-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Arabba",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_3-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Arabba",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_3-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Arabba",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_300-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Livenza a La Salute di Livenza CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_301-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Adige a Legnago CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_302-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Brenta a Limena CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_303-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Bacchiglione a Longare CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_304-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Gua' a Lonigo CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_304-LIDRO_2",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Gua' a Lonigo CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico a pressione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_305-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Astico a Lugo di Vicenza CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_305-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Astico a Lugo di Vicenza CAE",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_305-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Astico a Lugo di Vicenza CAE",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_306-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Livenza a Meduna di Livenza CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_306-LIDRO_2",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Livenza a Meduna di Livenza CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico a pressione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_306-PORT_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Livenza a Meduna di Livenza CAE",
        "Descr": "Portata",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_308-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Bacchiglione a Montegalda CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_308-LIDRO_2",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Bacchiglione a Montegalda CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico a pressione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_308-PORT_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Bacchiglione a Montegalda CAE",
        "Descr": "Portata",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_309-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Piave a Nervesa della Battaglia CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_310-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Monticano a Oderzo CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_312-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Lago di Garda a Peschiera Navigarda CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_313-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Gua' a Ponte Arzignano CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_315-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Agno a Ponte Brogliano CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_315-LIDRO_2",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Agno a Ponte Brogliano CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico a pressione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_315-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Agno a Ponte Brogliano CAE",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_315-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Agno a Ponte Brogliano CAE",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_316-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Piave a Ponte di Piave CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_317-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Gua' a Ponte Gua' CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_317-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Gua' a Ponte Gua' CAE",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_319-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Po a Porto Levante CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_320-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Lemene a Portogruaro CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_321-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Retrone a Vicenza S.Agostino CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_321-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Retrone a Vicenza S.Agostino CAE",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_321-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Retrone a Vicenza S.Agostino CAE",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_322-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Alpone a S.Bonifacio CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_322-PORT_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Alpone a S.Bonifacio CAE",
        "Descr": "Portata",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_322-PORT_2",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Alpone a S.Bonifacio CAE",
        "Descr": "Portata calcolata",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_322-VELOSUPERF",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Alpone a S.Bonifacio CAE",
        "Descr": "Velocit\u00e0 superficiale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_323-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Piave a S.Dona' di Piave CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_325-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Fratta a S.Salvaro CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_325-PORT_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Fratta a S.Salvaro CAE",
        "Descr": "Portata",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_327-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Piave a Segusino CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_327-LIDRO_2",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Piave a Segusino CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico a pressione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_327-PORT_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Piave a Segusino CAE",
        "Descr": "Portata 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_328-LIDRO_2",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Gorzone a Stanghella CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico a pressione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_329-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Brenta a Stra CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_330-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Fratta a Valli Mocenighe CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_331-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Monticano a Vazzola CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_332-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Adige a Verona CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_332-LIDRO_2",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Adige a Verona CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico a pressione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_332-PORT_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Adige a Verona CAE",
        "Descr": "Portata",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_333-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Bacchiglione a Vicenza CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_333-LIDRO_2",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Bacchiglione a Vicenza CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico a pressione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_333-PORT_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Bacchiglione a Vicenza CAE",
        "Descr": "Portata",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_334-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Bacchiglione a Padova Voltabarozzo CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico a valle",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_345-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Gallio CAE",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_345-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Gallio CAE",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_345-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Gallio CAE",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_345-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Gallio CAE",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_345-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Gallio CAE",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_346-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "La Secca CAE",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_346-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "La Secca CAE",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_346-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "La Secca CAE",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_347-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Passo Falzarego CAE",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_347-NIVOM",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Passo Falzarego CAE",
        "Descr": "Altezza neve",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_347-PREC",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ora precedente",
        "Nome_sensore": "Passo Falzarego CAE",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_347-PRESS",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Passo Falzarego CAE",
        "Descr": "Pressione atmosferica",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_347-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Passo Falzarego CAE",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_347-TARIA8M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Passo Falzarego CAE",
        "Descr": "Temperatura aria a 8m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_347-UMID8M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Passo Falzarego CAE",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 8m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_347-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Passo Falzarego CAE",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_348-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Roncadin Chies d'Alpago CAE",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_348-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Roncadin Chies d'Alpago CAE",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_348-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Roncadin Chies d'Alpago CAE",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_348-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Roncadin Chies d'Alpago CAE",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_350-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Valstagna CAE",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_351-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Solagna Villaggio del sole CAE",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_351-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Solagna Villaggio del sole CAE",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_37-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Passo Falzarego",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_37-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Passo Falzarego",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_37-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Passo Falzarego",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_37-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Passo Falzarego",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_374-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Brenta a Enego CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_374-PORT_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Brenta a Enego CAE",
        "Descr": "Portata",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_374-PORT_2",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Brenta a Enego CAE",
        "Descr": "Portata calcolata",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_374-VELOSUPERF",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Brenta a Enego CAE",
        "Descr": "Velocit\u00e0 superficiale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_377-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Chiampo a S.Vito Veronese CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_382-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Monti Alti di Ornella CAE",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_382-NIVOM",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Monti Alti di Ornella CAE",
        "Descr": "Altezza neve",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_382-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Monti Alti di Ornella CAE",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_382-TARIA8M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Monti Alti di Ornella CAE",
        "Descr": "Temperatura aria a 8m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_382-UMID8M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Monti Alti di Ornella CAE",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 8m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_382-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Monti Alti di Ornella CAE",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_383-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Cima Pradazzo CAE",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_383-NIVOM",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Cima Pradazzo CAE",
        "Descr": "Altezza neve",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_383-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Cima Pradazzo CAE",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_383-TARIA8M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Cima Pradazzo CAE",
        "Descr": "Temperatura aria a 8m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_383-UMID8M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Cima Pradazzo CAE",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 8m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_383-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Cima Pradazzo CAE",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_384-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Col dei Baldi CAE",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "96.47",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_384-NIVOM",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Col dei Baldi CAE",
        "Descr": "Altezza neve",
        "Perc.Dati_in_file": "96.55",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_384-PRESS",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Col dei Baldi CAE",
        "Descr": "Pressione atmosferica",
        "Perc.Dati_in_file": "96.55",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_384-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Col dei Baldi CAE",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "96.47",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_384-TARIA8M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Col dei Baldi CAE",
        "Descr": "Temperatura aria a 8m",
        "Perc.Dati_in_file": "96.55",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_384-UMID8M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Col dei Baldi CAE",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 8m",
        "Perc.Dati_in_file": "96.55",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_384-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Col dei Baldi CAE",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "96.47",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_385-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Ra Valles CAE",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_385-NIVOM",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Ra Valles CAE",
        "Descr": "Altezza neve",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_385-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Ra Valles CAE",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_385-TARIA8M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Ra Valles CAE",
        "Descr": "Temperatura aria a 8m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_385-UMID8M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Ra Valles CAE",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 8m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_385-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Ra Valles CAE",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_386-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Monte Lisser CAE",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_386-NIVOM",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Monte Lisser CAE",
        "Descr": "Altezza neve",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_386-PRESS",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Monte Lisser CAE",
        "Descr": "Pressione atmosferica",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_386-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Monte Lisser CAE",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_386-TARIA8M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Monte Lisser CAE",
        "Descr": "Temperatura aria a 8m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_386-UMID8M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Monte Lisser CAE",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 8m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_386-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Monte Lisser CAE",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_387-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Monte Baldo CAE",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_387-NIVOM",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Monte Baldo CAE",
        "Descr": "Altezza neve",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_387-PRESS",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Monte Baldo CAE",
        "Descr": "Pressione atmosferica",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_387-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Monte Baldo CAE",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_387-TARIA8M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Monte Baldo CAE",
        "Descr": "Temperatura aria a 8m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_387-UMID8M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Monte Baldo CAE",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 8m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_387-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Monte Baldo CAE",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_388-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Faverghera CAE",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_388-NIVOM",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Faverghera CAE",
        "Descr": "Altezza neve",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_388-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Faverghera CAE",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_388-TARIA8M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Faverghera CAE",
        "Descr": "Temperatura aria a 8m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_388-UMID8M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Faverghera CAE",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 8m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_388-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Faverghera CAE",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_389-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Casera Doana CAE",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_389-NIVOM",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Casera Doana CAE",
        "Descr": "Altezza neve",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_389-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Casera Doana CAE",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_389-TARIA8M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Casera Doana CAE",
        "Descr": "Temperatura aria a 8m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_389-UMID8M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Casera Doana CAE",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 8m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_389-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Casera Doana CAE",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_390-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Malga Losch CAE",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_390-NIVOM",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Malga Losch CAE",
        "Descr": "Altezza neve",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_390-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Malga Losch CAE",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_390-TARIA8M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Malga Losch CAE",
        "Descr": "Temperatura aria a 8m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_390-UMID8M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Malga Losch CAE",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 8m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_390-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Malga Losch CAE",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_391-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Monte Grappa CAE",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_391-NIVOM",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Monte Grappa CAE",
        "Descr": "Altezza neve",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_391-PRESS",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Monte Grappa CAE",
        "Descr": "Pressione atmosferica",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_391-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Monte Grappa CAE",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_391-TARIA8M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Monte Grappa CAE",
        "Descr": "Temperatura aria a 8m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_391-UMID8M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Monte Grappa CAE",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 8m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_391-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Monte Grappa CAE",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_392-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Monte Tomba CAE",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_392-NIVOM",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Monte Tomba CAE",
        "Descr": "Altezza neve",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_392-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Monte Tomba CAE",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_392-TARIA8M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Monte Tomba CAE",
        "Descr": "Temperatura aria a 8m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_392-UMID8M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Monte Tomba CAE",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 8m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_392-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Monte Tomba CAE",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_393-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Passo Campogrosso CAE",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_393-NIVOM",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Passo Campogrosso CAE",
        "Descr": "Altezza neve",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_393-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Passo Campogrosso CAE",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_393-TARIA8M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Passo Campogrosso CAE",
        "Descr": "Temperatura aria a 8m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_393-UMID8M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Passo Campogrosso CAE",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 8m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_393-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Passo Campogrosso CAE",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_394-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Monte Piana CAE",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_394-NIVOM",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Monte Piana CAE",
        "Descr": "Altezza neve",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_394-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Monte Piana CAE",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_394-TARIA8M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Monte Piana CAE",
        "Descr": "Temperatura aria a 8m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_394-UMID8M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Monte Piana CAE",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 8m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_394-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Monte Piana CAE",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_395-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Casera Coltrondo CAE",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_395-NIVOM",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Casera Coltrondo CAE",
        "Descr": "Altezza neve",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_395-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Casera Coltrondo CAE",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_395-TARIA8M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Casera Coltrondo CAE",
        "Descr": "Temperatura aria a 8m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_395-UMID8M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Casera Coltrondo CAE",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 8m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_395-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Casera Coltrondo CAE",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_396-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Campomolon CAE",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_396-NIVOM",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Campomolon CAE",
        "Descr": "Altezza neve",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_396-TARIA8M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Campomolon CAE",
        "Descr": "Temperatura aria a 8m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_396-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Campomolon CAE",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_397-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Casera Palantina CAE",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_397-NIVOM",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Casera Palantina CAE",
        "Descr": "Altezza neve",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_397-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Casera Palantina CAE",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_397-TARIA8M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Casera Palantina CAE",
        "Descr": "Temperatura aria a 8m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_397-UMID8M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Casera Palantina CAE",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 8m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_397-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Casera Palantina CAE",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_398-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Malga Larici CAE",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_398-NIVOM",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Malga Larici CAE",
        "Descr": "Altezza neve",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_398-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Malga Larici CAE",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_398-TARIA8M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Malga Larici CAE",
        "Descr": "Temperatura aria a 8m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_398-UMID8M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Malga Larici CAE",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 8m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_398-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Malga Larici CAE",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_399-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Po a Ficarolo CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_399-PORT_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Po a Ficarolo CAE",
        "Descr": "Portata",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_400-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Livenza a Portobuffole' CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_401-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Livenza a Motta di Livenza CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_402-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Biois a Cencenighe CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_402-LIDRO_2",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Biois a Cencenighe CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico a pressione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_402-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Biois a Cencenighe CAE",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_402-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Biois a Cencenighe CAE",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_403-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Boite a Cancia CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_403-LIDRO_2",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Boite a Cancia CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico a pressione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_403-PORT_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Boite a Cancia CAE",
        "Descr": "Portata 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_403-PORT_2",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Boite a Cancia CAE",
        "Descr": "Portata calcolata",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_403-VELOSUPERF",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Boite a Cancia CAE",
        "Descr": "Velocit\u00e0 superficiale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_404-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Astico a Pedescala CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_404-LIDRO_2",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Astico a Pedescala CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico a pressione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_404-PORT_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Astico a Pedescala CAE",
        "Descr": "Portata 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_404-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Astico a Pedescala CAE",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_404-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Astico a Pedescala CAE",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_404-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Astico a Pedescala CAE",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_404-VELOSUPERF",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Astico a Pedescala CAE",
        "Descr": "Velocit\u00e0 superficiale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_406-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Piave a Ponte della Lasta CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_406-PORT_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Piave a Ponte della Lasta CAE",
        "Descr": "Portata 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_407-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Posina a Stancari CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_407-LIDRO_2",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Posina a Stancari CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico 2",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_407-PORT_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Posina a Stancari CAE",
        "Descr": "Portata 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_408-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Bisatto a Vo' Vecchio CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_409-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Chiampo",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_409-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Chiampo",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_409-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Chiampo",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_409-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Chiampo",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_409-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Chiampo",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_41-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Marmolada - Punta Rocca",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_41-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Marmolada - Punta Rocca",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_41-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Marmolada - Punta Rocca",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_425-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Bibione",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_425-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Bibione",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_425-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Bibione",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_425-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Bibione",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_425-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Bibione",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_425-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Bibione",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_444-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Tesina Padovano a Veggiano CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_451-DVENTO2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Vicenza - Sant'Agostino",
        "Descr": "Direzione vento a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_451-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Vicenza - Sant'Agostino",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_451-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Vicenza - Sant'Agostino",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_451-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Vicenza - Sant'Agostino",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_451-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Vicenza - Sant'Agostino",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_451-VVENTO2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Vicenza - Sant'Agostino",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_454-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Favaro Veneto",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_454-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Favaro Veneto",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_454-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Favaro Veneto",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_454-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Favaro Veneto",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_454-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Favaro Veneto",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_454-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Favaro Veneto",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_462-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Meschio a Borgo Campion CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_462-PORT_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Meschio a Borgo Campion CAE",
        "Descr": "Portata",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_463-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Meschio a Vittorio Veneto CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_463-PORT_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Meschio a Vittorio Veneto CAE",
        "Descr": "Portata",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_464-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Nogarolo di Tarzo CAE",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_464-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Nogarolo di Tarzo CAE",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_47-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Faloria",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_47-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Faloria",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_47-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Faloria",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_47-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Faloria",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_47-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Faloria",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_48-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Podestagno (Cortina d'Ampezzo)",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_48-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Podestagno (Cortina d'Ampezzo)",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_50-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Villanova (Borca di Cadore)",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_50-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Villanova (Borca di Cadore)",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_50-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Villanova (Borca di Cadore)",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_50-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Villanova (Borca di Cadore)",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_50-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Villanova (Borca di Cadore)",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_50-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Villanova (Borca di Cadore)",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_505-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Ponte Rio Cordon (Selva di Cadore)",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_505-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Ponte Rio Cordon (Selva di Cadore)",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_510-DVENTO2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Caprino Veronese - Platano",
        "Descr": "Direzione vento a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_510-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Caprino Veronese - Platano",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_510-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Caprino Veronese - Platano",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_510-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Caprino Veronese - Platano",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_510-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Caprino Veronese - Platano",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_510-VVENTO2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Caprino Veronese - Platano",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_53-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Auronzo",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_53-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Auronzo",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_53-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Auronzo",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_53-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Auronzo",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_53-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Auronzo",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_53-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Auronzo",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_55-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Pian del Crep (Val di Zoldo)",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_55-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Pian del Crep (Val di Zoldo)",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_551-DVENTO2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Sant'Elena",
        "Descr": "Direzione vento a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_551-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Sant'Elena",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_551-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Sant'Elena",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_551-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Sant'Elena",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_551-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Sant'Elena",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_551-VVENTO2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Sant'Elena",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_552-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Po a Porto Barricata CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_554-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Muson dei Sassi ad Asolo CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_554-PORT_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Muson dei Sassi ad Asolo CAE",
        "Descr": "Portata calcolata",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_554-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Muson dei Sassi ad Asolo CAE",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_554-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Muson dei Sassi ad Asolo CAE",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_554-VELOSUPERF",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Muson dei Sassi ad Asolo CAE",
        "Descr": "Velocit\u00e0 superficiale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_555-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Gua' a Ponte Asse CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_56-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Forno di Zoldo - Campo",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_56-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Forno di Zoldo - Campo",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_56-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Forno di Zoldo - Campo",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_56-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Forno di Zoldo - Campo",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_56-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Forno di Zoldo - Campo",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_56-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Forno di Zoldo - Campo",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_568-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Rovina di Cancia CAE (Q2267)",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_568-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Rovina di Cancia CAE (Q2267)",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_568-VVENTO2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Rovina di Cancia CAE (Q2267)",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_569-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Rovina di Cancia CAE (Q1690)",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_569-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Rovina di Cancia CAE (Q1690)",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_569-VVENTO2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Rovina di Cancia CAE (Q1690)",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_570-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Rovina di Cancia CAE (Q2267) 2\u00b0 Pluviometro",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_571-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Squaranto a Pigozzo CAE",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_572-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Ospedaletto Euganeo",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_572-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Ospedaletto Euganeo",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_572-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Ospedaletto Euganeo",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_572-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Ospedaletto Euganeo",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_572-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Ospedaletto Euganeo",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_572-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Ospedaletto Euganeo",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_574-DVENTO2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Follina",
        "Descr": "Direzione vento a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_574-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Follina",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_574-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Follina",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_574-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Follina",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_574-VVENTO2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Follina",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_575-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Rio Chiesa Alto (Livinallongo)",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_575-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Rio Chiesa Alto (Livinallongo)",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_577-DVENTO2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Breda di Piave Via Bovon",
        "Descr": "Direzione vento a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_577-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Breda di Piave Via Bovon",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_577-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Breda di Piave Via Bovon",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_577-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Breda di Piave Via Bovon",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_577-VVENTO2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Breda di Piave Via Bovon",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_58-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Santo Stefano di Cadore",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_58-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Santo Stefano di Cadore",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_58-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Santo Stefano di Cadore",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_58-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Santo Stefano di Cadore",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_58-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Santo Stefano di Cadore",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_58-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Santo Stefano di Cadore",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_59-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Domegge di Cadore",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_59-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Domegge di Cadore",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_59-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Domegge di Cadore",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_59-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Domegge di Cadore",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_59-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Domegge di Cadore",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_59-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Domegge di Cadore",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_595-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Bacchiglione a Ponte San Nicolo'",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_595-PORT_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Bacchiglione a Ponte San Nicolo'",
        "Descr": "Portata",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_597-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Biois a Vallada",
        "Descr": "Livello idrometrico",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_6-LIDRO_2",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Cordevole a Saviner",
        "Descr": "Livello idrometrico 2",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_6-PORT_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Cordevole a Saviner",
        "Descr": "Portata 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_60-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Malga Campobon (San Pietro di Cadore)",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_600-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Grumolo delle Abbadesse",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_600-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Grumolo delle Abbadesse",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_600-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Grumolo delle Abbadesse",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_600-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Grumolo delle Abbadesse",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_600-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Grumolo delle Abbadesse",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_600-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Grumolo delle Abbadesse",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_601-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Rifugio Son Forca (rio Gere) CAE",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_602-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Monte Cherz SIAP",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_602-NIVOM",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Monte Cherz SIAP",
        "Descr": "Altezza neve",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_602-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Monte Cherz SIAP",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_602-TARIA8M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Monte Cherz SIAP",
        "Descr": "Temperatura aria a 8m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_602-UMID8M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Monte Cherz SIAP",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 8m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_602-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Monte Cherz SIAP",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_606-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Illasi a Badia Calavena (BIM Adige)",
        "Descr": "Livello idrometrico",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_607-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Adige a Pescantina",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_607-PORT_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Adige a Pescantina",
        "Descr": "Portata",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_607-VELOSUPERF",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Adige a Pescantina",
        "Descr": "Velocit\u00e0 superficiale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_608-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Rio Rudan (Antelao)",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_609-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Rio Rudan (Antelao) 2\u00b0 pluviometro",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_61-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Cimacanale (Santo Stefano di Cadore)",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_61-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Cimacanale (Santo Stefano di Cadore)",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_610-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Fener",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_610-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Fener",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_611-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Bovolenta",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_611-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Bovolenta",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_612-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "La Guarda (Cesiomaggiore)",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_612-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "La Guarda (Cesiomaggiore)",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_613-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Chioggia (centro)",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_613-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Chioggia (centro)",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_614-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Isola Vicentina",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_614-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Isola Vicentina",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_615-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Jesolo - Cortellazzo",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_615-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Jesolo - Cortellazzo",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_615-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Jesolo - Cortellazzo",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_615-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Jesolo - Cortellazzo",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_615-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Jesolo - Cortellazzo",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_616-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Fortogna (Longarone)",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_616-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Fortogna (Longarone)",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_617-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Marcon loc. Zuccarello",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_617-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Marcon loc. Zuccarello",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_617-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Marcon loc. Zuccarello",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_617-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Marcon loc. Zuccarello",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_617-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Marcon loc. Zuccarello",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_618-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Crosara (Marostica)",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_618-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Crosara (Marostica)",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_619-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Montebelluna loc. Contea",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_619-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Montebelluna loc. Contea",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_62-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Padola  a Santo Stefano",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_620-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Nervesa della Battaglia",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_620-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Nervesa della Battaglia",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_621-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Peschiera - Dolci",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_621-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Peschiera - Dolci",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_621-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Peschiera - Dolci",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_621-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Peschiera - Dolci",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_621-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Peschiera - Dolci",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_622-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Pettorazza Grimani loc. Botti Barbarighe",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_622-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Pettorazza Grimani loc. Botti Barbarighe",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_623-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Stra",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_623-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Stra",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_624-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Tonezza del Cimone",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_624-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Tonezza del Cimone",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_625-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Staro (Valli del Pasubio)",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_625-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Staro (Valli del Pasubio)",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_628-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Piave a Busche",
        "Descr": "Livello idrometrico",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_629-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Brenta a Pontevigodarzere",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_631-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Rio Rudan INADEF Sentiero CAI 230",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_633-DVENTO2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Verona - Santa Caterina",
        "Descr": "Direzione vento a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_633-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Verona - Santa Caterina",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_633-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Verona - Santa Caterina",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_633-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Verona - Santa Caterina",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_633-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Verona - Santa Caterina",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_633-VVENTO2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Verona - Santa Caterina",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_634-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Cordevole a Sass Muss 2",
        "Descr": "Livello idrometrico",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_634-PORT_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Cordevole a Sass Muss 2",
        "Descr": "Portata calcolata",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_634-VELOSUPERF",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Cordevole a Sass Muss 2",
        "Descr": "Velocit\u00e0 superficiale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_635-LIDRO_1",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Nome_sensore": "Retrone a Creazzo",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_636-LIDRO_1",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Nome_sensore": "Poscola a Trissino",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_640-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Monte Rite",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_640-NIVOM",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Monte Rite",
        "Descr": "Altezza neve",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_640-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Monte Rite",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_640-UMID5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Monte Rite",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_640-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Monte Rite",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_641-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Pale di San Martino",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_641-NIVOM",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Pale di San Martino",
        "Descr": "Altezza neve",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_641-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Pale di San Martino",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_641-UMID5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Pale di San Martino",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_641-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Pale di San Martino",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_642-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Tre Cime di Lavaredo",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_642-NIVOM",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Tre Cime di Lavaredo",
        "Descr": "Altezza neve",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_642-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Tre Cime di Lavaredo",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_642-UMID5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Tre Cime di Lavaredo",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_642-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Tre Cime di Lavaredo",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_643-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Val Salatis",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_643-NIVOM",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Val Salatis",
        "Descr": "Altezza neve",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_643-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Val Salatis",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_643-UMID5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Val Salatis",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_643-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Val Salatis",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_644-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Sile a Santa Cristina",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_645-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Muson dei Sassi a Cadoneghe",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_646-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Brenta a Vigonovo",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_646-PORT_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Brenta a Vigonovo",
        "Descr": "Portata 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_647-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Colmeda a Pedavena",
        "Descr": "Livello idrometrico",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_647-PORT_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Colmeda a Pedavena",
        "Descr": "Portata",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_648-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Ardo a Belluno",
        "Descr": "Livello idrometrico",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_648-PORT_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Ardo a Belluno",
        "Descr": "Portata",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_649-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Cordevole ad Agordo",
        "Descr": "Livello idrometrico",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_650-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Stizzon a Seren del Grappa",
        "Descr": "Livello idrometrico",
        "Perc.Dati_in_file": "98.82",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_651-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Piave a Longarone",
        "Descr": "Livello idrometrico",
        "Perc.Dati_in_file": "98.82",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_652-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Piave a Davestra",
        "Descr": "Livello idrometrico",
        "Perc.Dati_in_file": "98.82",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_653-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Avenale a Castelfranco Veneto",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_657-NIVOM",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Andraz - Cernadoi",
        "Descr": "Altezza neve",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_657-UMID5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Andraz - Cernadoi",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_658-NIVOM",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Arabba neve",
        "Descr": "Altezza neve",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_658-UMID5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Arabba neve",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_659-NIVOM",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Falcade neve",
        "Descr": "Altezza neve",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_659-UMID5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Falcade neve",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_66-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Sonna a Feltre",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_66-PORT_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Sonna a Feltre",
        "Descr": "Portata 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_660-NIVOM",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Rocca Pietore - Boscoverde",
        "Descr": "Altezza neve",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_660-UMID5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Rocca Pietore - Boscoverde",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_662-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Eraclea - Torre di Fine",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_662-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Eraclea - Torre di Fine",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_662-PRESS",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Eraclea - Torre di Fine",
        "Descr": "Pressione atmosferica",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_662-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Eraclea - Torre di Fine",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_662-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Eraclea - Torre di Fine",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_662-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Eraclea - Torre di Fine",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_663-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Pila - Porto Peschereccio (Porto Tolle)",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_663-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Pila - Porto Peschereccio (Porto Tolle)",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_663-PRESS",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Pila - Porto Peschereccio (Porto Tolle)",
        "Descr": "Pressione atmosferica",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_663-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Pila - Porto Peschereccio (Porto Tolle)",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_663-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Pila - Porto Peschereccio (Porto Tolle)",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_663-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Pila - Porto Peschereccio (Porto Tolle)",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_67-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Monte Avena",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_67-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Monte Avena",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_67-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Monte Avena",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_67-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Monte Avena",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_67-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Monte Avena",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_67-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Monte Avena",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_68-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Castana",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "98.82",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_68-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Castana",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "98.8",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_68-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Castana",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "98.25",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_68-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Castana",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "98.25",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_68-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Castana",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "98.82",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_71-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "San Giovanni Ilarione",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_71-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "San Giovanni Ilarione",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_73-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Contra' Doppio (Posina)",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_73-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Contra' Doppio (Posina)",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_74-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Monte Verena",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_74-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Monte Verena",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_74-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Monte Verena",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_76-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Turcati (Recoaro Terme)",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_76-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Turcati (Recoaro Terme)",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_76-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Turcati (Recoaro Terme)",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_76-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Turcati (Recoaro Terme)",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_77-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Recoaro Mille",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_77-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Recoaro Mille",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_77-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Recoaro Mille",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_77-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Recoaro Mille",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_77-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Recoaro Mille",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_77-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Recoaro Mille",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_79-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Valdagno",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_79-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Valdagno",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_80-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Passo Pordoi",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_80-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Passo Pordoi",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_80-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Passo Pordoi",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_80-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Passo Pordoi",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_80-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Passo Pordoi",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_80-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Passo Pordoi",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_81-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Monte Summano",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_81-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Monte Summano",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_81-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Monte Summano",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_82-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Pove del Grappa - Costalunga",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_82-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Pove del Grappa - Costalunga",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_82-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Pove del Grappa - Costalunga",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_83-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Montecchio Precalcino",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_83-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Montecchio Precalcino",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_83-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Montecchio Precalcino",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_83-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Montecchio Precalcino",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_83-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Montecchio Precalcino",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_83-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Montecchio Precalcino",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_87-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "San Bortolo",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_87-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "San Bortolo",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_87-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "San Bortolo",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_87-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "San Bortolo",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_88-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Crespadoro",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_88-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Crespadoro",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_88-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Crespadoro",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_88-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Crespadoro",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_88-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Crespadoro",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_88-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Crespadoro",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_9-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Caprile",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_9-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Caprile",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_9-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Caprile",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_9-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Caprile",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_9-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Caprile",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_9-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Caprile",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_91-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Passo Monte Croce Comelico",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_91-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Passo Monte Croce Comelico",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_91-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Passo Monte Croce Comelico",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_91-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Passo Monte Croce Comelico",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_91-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Passo Monte Croce Comelico",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_91-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Passo Monte Croce Comelico",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_92-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Col Indes (Tambre)",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_92-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Col Indes (Tambre)",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_92-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Col Indes (Tambre)",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_92-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Col Indes (Tambre)",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_92-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Col Indes (Tambre)",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_92-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Col Indes (Tambre)",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_93-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Torch",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_93-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Torch",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_93-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Torch",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_93-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Torch",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_93-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Torch",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_93-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Torch",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_96-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Bagnolo di Po - Pellizzare",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_96-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Bagnolo di Po - Pellizzare",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_96-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Bagnolo di Po - Pellizzare",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_96-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Bagnolo di Po - Pellizzare",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_96-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Bagnolo di Po - Pellizzare",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_96-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Bagnolo di Po - Pellizzare",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_98-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Concadirame (Rovigo)",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_98-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Concadirame (Rovigo)",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_98-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Concadirame (Rovigo)",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_99-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "San Bellino",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_99-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "San Bellino",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_99-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "San Bellino",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_99-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "San Bellino",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_99-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "San Bellino",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_99-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "San Bellino",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_CVN",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_CVN_504-LIDRO_1",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Nome_sensore": "Lusore CVN",
        "Descr": "Livello idrometrico",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_CVN",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_CVN_504-PORT_1",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Nome_sensore": "Lusore CVN",
        "Descr": "Portata",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_CVN",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_CVN_504-TACQUA",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Nome_sensore": "Lusore CVN",
        "Descr": "Temperatura acqua",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_CVN",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_CVN_505-LIDRO_1",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Nome_sensore": "Bondante CVN",
        "Descr": "Livello idrometrico",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_CVN",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_CVN_505-PORT_1",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Nome_sensore": "Bondante CVN",
        "Descr": "Portata",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_CVN",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_CVN_505-TACQUA",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Nome_sensore": "Bondante CVN",
        "Descr": "Temperatura acqua",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_CVN",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_CVN_507-LIDRO_1",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Nome_sensore": "Fiumazzo-Lova CVN",
        "Descr": "Livello idrometrico",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_CVN",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_CVN_507-PORT_1",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Nome_sensore": "Fiumazzo-Lova CVN",
        "Descr": "Portata",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_CVN",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_CVN_507-TACQUA",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Nome_sensore": "Fiumazzo-Lova CVN",
        "Descr": "Temperatura acqua",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_CVN",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_CVN_510-LIDRO_1",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Nome_sensore": "Canale dei Cuori CVN",
        "Descr": "Livello idrometrico",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_CVN",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_CVN_510-PORT_1",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Nome_sensore": "Canale dei Cuori CVN",
        "Descr": "Portata",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_CVN",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_CVN_510-TACQUA",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Nome_sensore": "Canale dei Cuori CVN",
        "Descr": "Temperatura acqua",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_CVN",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_CVN_514-LIDRO_1",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Nome_sensore": "Dese a Dese CVN",
        "Descr": "Livello idrometrico",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_CVN",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_CVN_514-PORT_1",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Nome_sensore": "Dese a Dese CVN",
        "Descr": "Portata",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_CVN",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_CVN_514-TACQUA",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Nome_sensore": "Dese a Dese CVN",
        "Descr": "Temperatura acqua",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_CVN",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_CVN_516-LIDRO_1",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Nome_sensore": "Silone CVN",
        "Descr": "Livello idrometrico",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_CVN",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_CVN_516-PORT_1",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Nome_sensore": "Silone CVN",
        "Descr": "Portata",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_CVN",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_CVN_516-TACQUA",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Nome_sensore": "Silone CVN",
        "Descr": "Temperatura acqua",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_CVN",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_CVN_662-DVENTO",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Nome_sensore": "Chioggia laguna CVN",
        "Descr": "Direzione vento",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_CVN",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_CVN_662-RADSOL",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Nome_sensore": "Chioggia laguna CVN",
        "Descr": "Radiazione solare",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_CVN",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_CVN_662-TARIA",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Nome_sensore": "Chioggia laguna CVN",
        "Descr": "Temperatura aria",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_CVN",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_CVN_662-VVENTO",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Nome_sensore": "Chioggia laguna CVN",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_CVN",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_CVN_664-DVENTO",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Nome_sensore": "Malamocco laguna CVN",
        "Descr": "Direzione vento",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_CVN",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_CVN_664-RADSOL",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Nome_sensore": "Malamocco laguna CVN",
        "Descr": "Radiazione solare",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_CVN",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_CVN_664-TARIA",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Nome_sensore": "Malamocco laguna CVN",
        "Descr": "Temperatura aria",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_CVN",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_CVN_664-VVENTO",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Nome_sensore": "Malamocco laguna CVN",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_CVN",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_CVN_68-DVENTO",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Nome_sensore": "Arsenale CVN",
        "Descr": "Direzione vento",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_CVN",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_CVN_68-RADSOL",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Nome_sensore": "Arsenale CVN",
        "Descr": "Radiazione solare",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_CVN",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_CVN_68-TARIA",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Nome_sensore": "Arsenale CVN",
        "Descr": "Temperatura aria",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_CVN",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_CVN_68-VVENTO",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Nome_sensore": "Arsenale CVN",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_CVN",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_CVN_79-DVENTO",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Nome_sensore": "Piattaforma CVN",
        "Descr": "Direzione vento",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_DAO",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_DAO_100-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "DAO - Agno a Cornedo Vicentino",
        "Descr": "Livello idrometrico",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_DAO",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_DAO_101-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "DAO - Arsie'",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_DAO",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_DAO_101-TARIA",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "DAO - Arsie'",
        "Descr": "Temperatura aria",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_DAO",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_DAO_102-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "DAO - Assa a Pedescala",
        "Descr": "Livello idrometrico",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_DAO",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_DAO_103-LIDRO_1",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ora precedente",
        "Nome_sensore": "DAO - Bacchiglione Ponte 4 Martiri",
        "Descr": "Livello idrometrico",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_DAO",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_DAO_104-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "DAO - Brenta a Campo San Martino",
        "Descr": "Livello idrometrico",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_DAO",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_DAO_105-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "DAO - Brenta a Corte",
        "Descr": "Livello idrometrico",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_DAO",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_DAO_106-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "DAO - Ceresone a Camisano Vicentino",
        "Descr": "Livello idrometrico",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_DAO",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_DAO_107-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "DAO - Cismon a Cismon del Grappa",
        "Descr": "Livello idrometrico",
        "Perc.Dati_in_file": "96.43",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_DAO",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_DAO_108-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "DAO - Cismon a Fonzaso",
        "Descr": "Livello idrometrico",
        "Perc.Dati_in_file": "98.21",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_DAO",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_DAO_109-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "DAO - Eraclea",
        "Descr": "Livello idrometrico",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_DAO",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_DAO_109-VELOSUPERF",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "DAO - Eraclea",
        "Descr": "Velocit\u00e0 superficiale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_DAO",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_DAO_110-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "DAO - Fossalta di Portogruaro",
        "Descr": "Livello idrometrico",
        "Perc.Dati_in_file": "98.21",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_DAO",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_DAO_111-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "DAO - Foza",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_DAO",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_DAO_111-TARIA",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "DAO - Foza",
        "Descr": "Temperatura aria",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_DAO",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_DAO_112-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "DAO - Gallio Campomulo",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_DAO",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_DAO_112-TARIA",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "DAO - Gallio Campomulo",
        "Descr": "Temperatura aria",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_DAO",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_DAO_113-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "DAO - Leogra a Schio-Liviera",
        "Descr": "Livello idrometrico",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_DAO",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_DAO_114-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "DAO - Malga Porta Manazzo",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_DAO",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_DAO_114-TARIA",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "DAO - Malga Porta Manazzo",
        "Descr": "Temperatura aria",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_DAO",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_DAO_115-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "DAO - Malga Portule",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_DAO",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_DAO_115-TARIA",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "DAO - Malga Portule",
        "Descr": "Temperatura aria",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_DAO",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_DAO_116-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "DAO - Monte Novegno",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_DAO",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_DAO_116-TARIA",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "DAO - Monte Novegno",
        "Descr": "Temperatura aria",
        "Perc.Dati_in_file": "98.21",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_DAO",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_DAO_117-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "DAO - Muson a Loria",
        "Descr": "Livello idrometrico",
        "Perc.Dati_in_file": "96.43",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_DAO",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_DAO_118-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "DAO - Orolo a Motta",
        "Descr": "Livello idrometrico",
        "Perc.Dati_in_file": "96.43",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_DAO",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_DAO_119-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "DAO - Piave a Cortellazzo",
        "Descr": "Livello idrometrico",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_DAO",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_DAO_120-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "DAO - Piave a Ponte dei Granatieri",
        "Descr": "Livello idrometrico",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_DAO",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_DAO_121-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "DAO - Ponte di Piave",
        "Descr": "Livello idrometrico",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_DAO",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_DAO_122-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "DAO - Pramaggiore",
        "Descr": "Livello idrometrico",
        "Perc.Dati_in_file": "98.21",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_DAO",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_DAO_123-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "DAO - Retrone a Creazzo",
        "Descr": "Livello idrometrico",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_DAO",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_DAO_124-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "DAO - San Nazario",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_DAO",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_DAO_124-TARIA",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "DAO - San Nazario",
        "Descr": "Temperatura aria",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_DAO",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_DAO_125-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "DAO - Tegnas a Taibon",
        "Descr": "Livello idrometrico",
        "Perc.Dati_in_file": "96.43",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_DAO",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_DAO_126-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "DAO - Tesina a Lupia",
        "Descr": "Livello idrometrico",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_DAO",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_DAO_127-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "DAO - Tresche' Conca",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_DAO",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_DAO_127-TARIA",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "DAO - Tresche' Conca",
        "Descr": "Temperatura aria",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_DAO",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_DAO_128-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "DAO - Valgadena a Valstagna",
        "Descr": "Livello idrometrico",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "LEB",
        "Stazione-Sensore": "LEB_3-LIDRO_1",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ora precedente",
        "Nome_sensore": "Consorzio LEB - Opera Presa Belfiore",
        "Descr": "Livello LEB",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "LEB",
        "Stazione-Sensore": "LEB_3-PORTATA_D",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ora precedente",
        "Nome_sensore": "Consorzio LEB - Opera Presa Belfiore",
        "Descr": "Portata derivata",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "LEB",
        "Stazione-Sensore": "LEB_4-LIDRO_1",
        "Colore": "ARANCIONE",
        "Significato": "dato aggiornato a 2 ore precedeti",
        "Nome_sensore": "Consorzio LEB - Nodo LEB-Fratta",
        "Descr": "Livello LEB",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "60"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "LEB",
        "Stazione-Sensore": "LEB_4-PORT_1",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ora precedente",
        "Nome_sensore": "Consorzio LEB - Nodo LEB-Fratta",
        "Descr": "Portata LEB monte Fratta",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "LEB",
        "Stazione-Sensore": "LEB_5-PORT_1",
        "Colore": "ARANCIONE",
        "Significato": "dato aggiornato a 2 ore precedeti",
        "Nome_sensore": "Consorzio LEB - Nodo LEB-Gua'",
        "Descr": "Portata scarico Gua'",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "60"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "LEB",
        "Stazione-Sensore": "LEB_6-PORT_1",
        "Colore": "ARANCIONE",
        "Significato": "dato aggiornato a 2 ore precedeti",
        "Nome_sensore": "Consorzio LEB - Nodo LEB-Bisatto",
        "Descr": "Portata LEB monte Bisatto",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "60"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "LEB",
        "Stazione-Sensore": "LEB_7-PORT_1",
        "Colore": "ARANCIONE",
        "Significato": "dato aggiornato a 2 ore precedeti",
        "Nome_sensore": "Consorzio LEB - Rilascio Bacchiglione",
        "Descr": "Portata scarico LEB in Bacchiglione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "60"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Bac_Scolante",
        "Stazione-Sensore": "Bac_Scolante_107-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "B2P - Zero",
        "Descr": "Livello",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Bac_Scolante",
        "Stazione-Sensore": "Bac_Scolante_107-PORT_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "B2P - Zero",
        "Descr": "Portata",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Bac_Scolante",
        "Stazione-Sensore": "Bac_Scolante_107-TACQUA",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "B2P - Zero",
        "Descr": "Temperatura acqua",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Bac_Scolante",
        "Stazione-Sensore": "Bac_Scolante_108-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "C2P - Marzenego",
        "Descr": "Livello",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Bac_Scolante",
        "Stazione-Sensore": "Bac_Scolante_108-PORT_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "C2P - Marzenego",
        "Descr": "Portata",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Bac_Scolante",
        "Stazione-Sensore": "Bac_Scolante_108-TACQUA",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "C2P - Marzenego",
        "Descr": "Temperatura acqua",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Bac_Scolante",
        "Stazione-Sensore": "Bac_Scolante_111-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "D2P - Canale Morto",
        "Descr": "Livello",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Bac_Scolante",
        "Stazione-Sensore": "Bac_Scolante_111-TACQUA",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "D2P - Canale Morto",
        "Descr": "Temperatura acqua",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Bac_Scolante",
        "Stazione-Sensore": "Bac_Scolante_114-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "F1P - Fiumazzo",
        "Descr": "Livello",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Bac_Scolante",
        "Stazione-Sensore": "Bac_Scolante_114-PORT_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "F1P - Fiumazzo",
        "Descr": "Portata",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Bac_Scolante",
        "Stazione-Sensore": "Bac_Scolante_114-TACQUA",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "F1P - Fiumazzo",
        "Descr": "Temperatura acqua",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Bac_Scolante",
        "Stazione-Sensore": "Bac_Scolante_115-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "G1P - Vela",
        "Descr": "Livello",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Bac_Scolante",
        "Stazione-Sensore": "Bac_Scolante_115-PORT_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "G1P - Vela",
        "Descr": "Portata",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Bac_Scolante",
        "Stazione-Sensore": "Bac_Scolante_115-TACQUA",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "G1P - Vela",
        "Descr": "Temperatura acqua",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Camuzzoni",
        "Stazione-Sensore": "Camuzzoni_2-LIDRO_1",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Nome_sensore": "Consorzio Camuzzoni - Canale Camuzzoni a Chievo",
        "Descr": "Livello",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Camuzzoni",
        "Stazione-Sensore": "Camuzzoni_2-PORT_1",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Nome_sensore": "Consorzio Camuzzoni - Canale Camuzzoni a Chievo",
        "Descr": "Portata",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "ENEL",
        "Stazione-Sensore": "ENEL_529-LIDRO_1",
        "Colore": "ARANCIONE",
        "Significato": "dato aggiornato a 2 ore precedeti",
        "Nome_sensore": "Adige a S.Giovanni Lupatoto (Traversa) ENEL",
        "Descr": "Quota",
        "Perc.Dati_in_file": "92.31",
        "Stima di frequenza[min]": "60"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "ENEL",
        "Stazione-Sensore": "ENEL_529-PORTATA_D",
        "Colore": "ARANCIONE",
        "Significato": "dato aggiornato a 2 ore precedeti",
        "Nome_sensore": "Adige a S.Giovanni Lupatoto (Traversa) ENEL",
        "Descr": "Portata derivata",
        "Perc.Dati_in_file": "92.31",
        "Stima di frequenza[min]": "60"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "ENEL",
        "Stazione-Sensore": "ENEL_529-PORTATA_S",
        "Colore": "ARANCIONE",
        "Significato": "dato aggiornato a 2 ore precedeti",
        "Nome_sensore": "Adige a S.Giovanni Lupatoto (Traversa) ENEL",
        "Descr": "Portata scaricata",
        "Perc.Dati_in_file": "92.31",
        "Stima di frequenza[min]": "60"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "ENEL",
        "Stazione-Sensore": "ENEL_530-LIDRO_1",
        "Colore": "ARANCIONE",
        "Significato": "dato aggiornato a 2 ore precedeti",
        "Nome_sensore": "Brenta a Mignano (Traversa) ENEL",
        "Descr": "Quota",
        "Perc.Dati_in_file": "92.31",
        "Stima di frequenza[min]": "60"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "ENEL",
        "Stazione-Sensore": "ENEL_530-PORTATA_S",
        "Colore": "ARANCIONE",
        "Significato": "dato aggiornato a 2 ore precedeti",
        "Nome_sensore": "Brenta a Mignano (Traversa) ENEL",
        "Descr": "Portata scaricata",
        "Perc.Dati_in_file": "92.31",
        "Stima di frequenza[min]": "60"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "ENEL",
        "Stazione-Sensore": "ENEL_531-LIDRO_1",
        "Colore": "ARANCIONE",
        "Significato": "dato aggiornato a 2 ore precedeti",
        "Nome_sensore": "Piave a Busche (Sbarramento) ENEL",
        "Descr": "Quota",
        "Perc.Dati_in_file": "92.31",
        "Stima di frequenza[min]": "60"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "ENEL",
        "Stazione-Sensore": "ENEL_531-PORTATA_S",
        "Colore": "ARANCIONE",
        "Significato": "dato aggiornato a 2 ore precedeti",
        "Nome_sensore": "Piave a Busche (Sbarramento) ENEL",
        "Descr": "Portata scaricata",
        "Perc.Dati_in_file": "92.31",
        "Stima di frequenza[min]": "60"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "ENEL",
        "Stazione-Sensore": "ENEL_532-LIDRO_1",
        "Colore": "ARANCIONE",
        "Significato": "dato aggiornato a 2 ore precedeti",
        "Nome_sensore": "Cordevole a Alleghe (Bacino) ENEL",
        "Descr": "Quota",
        "Perc.Dati_in_file": "92.31",
        "Stima di frequenza[min]": "60"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "ENEL",
        "Stazione-Sensore": "ENEL_532-PORTATA_S",
        "Colore": "ARANCIONE",
        "Significato": "dato aggiornato a 2 ore precedeti",
        "Nome_sensore": "Cordevole a Alleghe (Bacino) ENEL",
        "Descr": "Portata scaricata",
        "Perc.Dati_in_file": "92.31",
        "Stima di frequenza[min]": "60"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "ENEL",
        "Stazione-Sensore": "ENEL_533-LIDRO_1",
        "Colore": "ARANCIONE",
        "Significato": "dato aggiornato a 2 ore precedeti",
        "Nome_sensore": "Cordevole a Ghirlo (Bacino) ENEL",
        "Descr": "Quota",
        "Perc.Dati_in_file": "92.31",
        "Stima di frequenza[min]": "60"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "ENEL",
        "Stazione-Sensore": "ENEL_533-PORTATA_S",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Nome_sensore": "Cordevole a Ghirlo (Bacino) ENEL",
        "Descr": "Portata scaricata",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "60"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "ENEL",
        "Stazione-Sensore": "ENEL_534-LIDRO_1",
        "Colore": "ARANCIONE",
        "Significato": "dato aggiornato a 2 ore precedeti",
        "Nome_sensore": "Mis a Mis (Serbatoio) ENEL",
        "Descr": "Quota",
        "Perc.Dati_in_file": "92.31",
        "Stima di frequenza[min]": "60"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "ENEL",
        "Stazione-Sensore": "ENEL_534-PORTATA_S",
        "Colore": "ARANCIONE",
        "Significato": "dato aggiornato a 2 ore precedeti",
        "Nome_sensore": "Mis a Mis (Serbatoio) ENEL",
        "Descr": "Portata scaricata",
        "Perc.Dati_in_file": "92.31",
        "Stima di frequenza[min]": "60"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "ENEL",
        "Stazione-Sensore": "ENEL_535-LIDRO_1",
        "Colore": "ARANCIONE",
        "Significato": "dato aggiornato a 2 ore precedeti",
        "Nome_sensore": "Ansiei a S.Caterina (Bacino) ENEL",
        "Descr": "Quota",
        "Perc.Dati_in_file": "92.31",
        "Stima di frequenza[min]": "60"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "ENEL",
        "Stazione-Sensore": "ENEL_535-PORTATA_S",
        "Colore": "ARANCIONE",
        "Significato": "dato aggiornato a 2 ore precedeti",
        "Nome_sensore": "Ansiei a S.Caterina (Bacino) ENEL",
        "Descr": "Portata scaricata",
        "Perc.Dati_in_file": "92.31",
        "Stima di frequenza[min]": "60"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "ENEL",
        "Stazione-Sensore": "ENEL_536-LIDRO_1",
        "Colore": "ARANCIONE",
        "Significato": "dato aggiornato a 2 ore precedeti",
        "Nome_sensore": "Piave a Comelico (Bacino) ENEL",
        "Descr": "Quota",
        "Perc.Dati_in_file": "92.31",
        "Stima di frequenza[min]": "60"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "ENEL",
        "Stazione-Sensore": "ENEL_536-PORTATA_S",
        "Colore": "ARANCIONE",
        "Significato": "dato aggiornato a 2 ore precedeti",
        "Nome_sensore": "Piave a Comelico (Bacino) ENEL",
        "Descr": "Portata scaricata",
        "Perc.Dati_in_file": "92.31",
        "Stima di frequenza[min]": "60"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "ENEL",
        "Stazione-Sensore": "ENEL_537-LIDRO_1",
        "Colore": "ARANCIONE",
        "Significato": "dato aggiornato a 2 ore precedeti",
        "Nome_sensore": "Mae' a Pontesei (Bacino) ENEL",
        "Descr": "Quota",
        "Perc.Dati_in_file": "92.31",
        "Stima di frequenza[min]": "60"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "ENEL",
        "Stazione-Sensore": "ENEL_537-PORTATA_S",
        "Colore": "ARANCIONE",
        "Significato": "dato aggiornato a 2 ore precedeti",
        "Nome_sensore": "Mae' a Pontesei (Bacino) ENEL",
        "Descr": "Portata scaricata",
        "Perc.Dati_in_file": "92.31",
        "Stima di frequenza[min]": "60"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "ENEL",
        "Stazione-Sensore": "ENEL_538-LIDRO_1",
        "Colore": "ARANCIONE",
        "Significato": "dato aggiornato a 2 ore precedeti",
        "Nome_sensore": "Piave a Pieve di Cadore (Serbatoio) ENEL",
        "Descr": "Quota",
        "Perc.Dati_in_file": "92.31",
        "Stima di frequenza[min]": "60"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "ENEL",
        "Stazione-Sensore": "ENEL_538-PORTATA_S",
        "Colore": "ARANCIONE",
        "Significato": "dato aggiornato a 2 ore precedeti",
        "Nome_sensore": "Piave a Pieve di Cadore (Serbatoio) ENEL",
        "Descr": "Portata scaricata",
        "Perc.Dati_in_file": "92.31",
        "Stima di frequenza[min]": "60"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "ENEL",
        "Stazione-Sensore": "ENEL_539-LIDRO_1",
        "Colore": "ARANCIONE",
        "Significato": "dato aggiornato a 2 ore precedeti",
        "Nome_sensore": "Boite a Valle di Cadore (Serbatoio) ENEL",
        "Descr": "Quota",
        "Perc.Dati_in_file": "92.31",
        "Stima di frequenza[min]": "60"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "ENEL",
        "Stazione-Sensore": "ENEL_539-PORTATA_S",
        "Colore": "ARANCIONE",
        "Significato": "dato aggiornato a 2 ore precedeti",
        "Nome_sensore": "Boite a Valle di Cadore (Serbatoio) ENEL",
        "Descr": "Portata scaricata",
        "Perc.Dati_in_file": "92.31",
        "Stima di frequenza[min]": "60"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "ENEL",
        "Stazione-Sensore": "ENEL_540-LIDRO_1",
        "Colore": "ARANCIONE",
        "Significato": "dato aggiornato a 2 ore precedeti",
        "Nome_sensore": "Rai a S.Croce (Serbatoio) ENEL",
        "Descr": "Quota",
        "Perc.Dati_in_file": "92.31",
        "Stima di frequenza[min]": "60"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "ENEL",
        "Stazione-Sensore": "ENEL_540-PORTATA_S",
        "Colore": "ARANCIONE",
        "Significato": "dato aggiornato a 2 ore precedeti",
        "Nome_sensore": "Rai a S.Croce (Serbatoio) ENEL",
        "Descr": "Portata scaricata",
        "Perc.Dati_in_file": "92.31",
        "Stima di frequenza[min]": "60"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "ENEL",
        "Stazione-Sensore": "ENEL_541-LIDRO_1",
        "Colore": "ARANCIONE",
        "Significato": "dato aggiornato a 2 ore precedeti",
        "Nome_sensore": "Cismon a Corlo (Serbatoio) ENEL",
        "Descr": "Quota",
        "Perc.Dati_in_file": "92.31",
        "Stima di frequenza[min]": "60"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "ENEL",
        "Stazione-Sensore": "ENEL_541-PORTATA_S",
        "Colore": "ARANCIONE",
        "Significato": "dato aggiornato a 2 ore precedeti",
        "Nome_sensore": "Cismon a Corlo (Serbatoio) ENEL",
        "Descr": "Portata scaricata",
        "Perc.Dati_in_file": "92.31",
        "Stima di frequenza[min]": "60"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "ENEL",
        "Stazione-Sensore": "ENEL_542-LIDRO_1",
        "Colore": "ARANCIONE",
        "Significato": "dato aggiornato a 2 ore precedeti",
        "Nome_sensore": "Piave a Soverzene (Traversa) ENEL",
        "Descr": "Quota",
        "Perc.Dati_in_file": "92.31",
        "Stima di frequenza[min]": "60"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "ENEL",
        "Stazione-Sensore": "ENEL_542-PORTATA_S",
        "Colore": "ARANCIONE",
        "Significato": "dato aggiornato a 2 ore precedeti",
        "Nome_sensore": "Piave a Soverzene (Traversa) ENEL",
        "Descr": "Portata scaricata",
        "Perc.Dati_in_file": "92.31",
        "Stima di frequenza[min]": "60"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "ENEL",
        "Stazione-Sensore": "ENEL_543-LIDRO_1",
        "Colore": "ARANCIONE",
        "Significato": "dato aggiornato a 2 ore precedeti",
        "Nome_sensore": "Adige a S.Caterina (Traversa) ENEL",
        "Descr": "Quota",
        "Perc.Dati_in_file": "92.31",
        "Stima di frequenza[min]": "60"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "ENEL",
        "Stazione-Sensore": "ENEL_543-PORTATA_S",
        "Colore": "ARANCIONE",
        "Significato": "dato aggiornato a 2 ore precedeti",
        "Nome_sensore": "Adige a S.Caterina (Traversa) ENEL",
        "Descr": "Portata scaricata",
        "Perc.Dati_in_file": "92.31",
        "Stima di frequenza[min]": "60"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Eusebio",
        "Stazione-Sensore": "Eusebio_1-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Eusebio Energia - Astico a Ponte Pilo",
        "Descr": "Livello ftp",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Eusebio",
        "Stazione-Sensore": "Eusebio_1-PORT_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nelle ultima ora",
        "Nome_sensore": "Eusebio Energia - Astico a Ponte Pilo",
        "Descr": "Portata scsi",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Freat_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Freat_ARPAV_105-LFREAT",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Nome_sensore": "Lonigo",
        "Descr": "Livello freatimetrico",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "60"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Freat_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Freat_ARPAV_105-LFREAT_ASSOLUTA",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Nome_sensore": "Lonigo",
        "Descr": "Livello freatimetrico assoluto",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "60"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Freat_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Freat_ARPAV_117-LFREAT",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Nome_sensore": "Sorga'",
        "Descr": "Livello freatimetrico",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "60"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Freat_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Freat_ARPAV_117-LFREAT_ASSOLUTA",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Nome_sensore": "Sorga'",
        "Descr": "Livello freatimetrico assoluto",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "60"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Freat_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Freat_ARPAV_123-LFREAT",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Nome_sensore": "Arcole",
        "Descr": "Livello freatimetrico",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "60"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Freat_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Freat_ARPAV_123-LFREAT_ASSOLUTA",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Nome_sensore": "Arcole",
        "Descr": "Livello freatimetrico assoluto",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "60"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Freat_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Freat_ARPAV_159-LFREAT",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Nome_sensore": "Portogruaro - Lison",
        "Descr": "Livello freatimetrico",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "60"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Freat_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Freat_ARPAV_159-LFREAT_ASSOLUTA",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Nome_sensore": "Portogruaro - Lison",
        "Descr": "Livello freatimetrico assoluto",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "60"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Freat_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Freat_ARPAV_2-LFREAT",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Nome_sensore": "Badoere",
        "Descr": "Livello freatimetrico",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "60"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Freat_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Freat_ARPAV_2-LFREAT_ASSOLUTA",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Nome_sensore": "Badoere",
        "Descr": "Livello freatimetrico assoluto",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "60"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Freat_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Freat_ARPAV_2-TFREAT",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Nome_sensore": "Badoere",
        "Descr": "Temperatura acqua",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "60"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Freat_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Freat_ARPAV_227-LFREAT",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Nome_sensore": "Mogliano Veneto",
        "Descr": "Livello freatimetrico",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "60"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Freat_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Freat_ARPAV_227-LFREAT_ASSOLUTA",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Nome_sensore": "Mogliano Veneto",
        "Descr": "Livello freatimetrico assoluto",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "60"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Freat_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Freat_ARPAV_232-LFREAT",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Nome_sensore": "Bassano del Grappa",
        "Descr": "Livello freatimetrico",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "60"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Freat_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Freat_ARPAV_232-LFREAT_ASSOLUTA",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Nome_sensore": "Bassano del Grappa",
        "Descr": "Livello freatimetrico assoluto",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "60"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Freat_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Freat_ARPAV_83-LFREAT",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Nome_sensore": "Montecchio Precalcino",
        "Descr": "Livello freatimetrico",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "60"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Freat_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Freat_ARPAV_83-LFREAT_ASSOLUTA",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Nome_sensore": "Montecchio Precalcino",
        "Descr": "Livello freatimetrico assoluto",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "60"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Infrast_Venete",
        "Stazione-Sensore": "Infrast_Venete_11-LIDRO_1",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Nome_sensore": "Infrastrutture Venete - Canal Bianco a Torretta",
        "Descr": "Livello monte",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Infrast_Venete",
        "Stazione-Sensore": "Infrast_Venete_12-LIDRO_1",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Nome_sensore": "Infrastrutture Venete - Canda",
        "Descr": "Livello monte",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Infrast_Venete",
        "Stazione-Sensore": "Infrast_Venete_13-LIDRO_1",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Nome_sensore": "Infrastrutture Venete - Bussari",
        "Descr": "Livello monte",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "20"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Infrast_Venete",
        "Stazione-Sensore": "Infrast_Venete_14-LIDRO_1",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Nome_sensore": "Infrastrutture Venete - Baricetta",
        "Descr": "Livello monte",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Infrast_Venete",
        "Stazione-Sensore": "Infrast_Venete_15-LIDRO_1",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Nome_sensore": "Infrastrutture Venete - Voltagrimana",
        "Descr": "Livello Po",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Infrast_Venete",
        "Stazione-Sensore": "Infrast_Venete_16-LIDRO_1",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Nome_sensore": "Infrastrutture Venete - Cavanella Sinistra",
        "Descr": "Livello Adige",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Infrast_Venete",
        "Stazione-Sensore": "Infrast_Venete_17-LIDRO_1",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Nome_sensore": "Infrastrutture Venete - Brondolo",
        "Descr": "Livello Brenta",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Infrast_Venete",
        "Stazione-Sensore": "Infrast_Venete_18-LIDRO_1",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Nome_sensore": "Infrastrutture Venete - Cavallino",
        "Descr": "Livello Sile",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Infrast_Venete",
        "Stazione-Sensore": "Infrast_Venete_19-LIDRO_1",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Nome_sensore": "Infrastrutture Venete - Cortellazzo",
        "Descr": "Livello Piave",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Infrast_Venete",
        "Stazione-Sensore": "Infrast_Venete_20-LIDRO_1",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Nome_sensore": "Infrastrutture Venete - Bevazzana",
        "Descr": "Livello Tagliamento",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    },
    {
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Infrast_Venete",
        "Stazione-Sensore": "Infrast_Venete_22-LIDRO_1",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Nome_sensore": "Infrastrutture Venete - Porto Levante",
        "Descr": "Livello Po",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
    }
]