[{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_100-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000707.0",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_100-DVENTO2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000680.0",
        "Descr": "Direzione vento a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_100-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000699.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_100-RADSOL",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300000698.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_100-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300000681.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_100-UMID2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_100-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_100-VVENTO2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_101-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000727.0",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_101-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000719.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_101-PRESS",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000715.0",
        "Descr": "Pressione atmosferica",
        "Perc.Dati_in_file": "17.98",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_101-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000718.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_101-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000708.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_101-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_101-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_102-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000747.0",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "20.9",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_102-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000744.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.27",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_102-RADSOL",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300000743.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_102-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300000182.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_102-UMID2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_102-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "20.9",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_104-DVENTO5M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300010849.0",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.64",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_104-PREC",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300000771.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.62",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_104-RADSOL",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300000770.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.66",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_104-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300000756.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.66",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_104-UMID2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.66",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_104-VVENTO5M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.64",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_105-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000774.0",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_105-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000779.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_105-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000786.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_105-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000775.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_105-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_105-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_106-DVENTO2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000188.0",
        "Descr": "Direzione vento a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_106-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000196.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_106-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000195.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_106-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000190.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_106-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_106-VVENTO2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_108-DVENTO2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000206.0",
        "Descr": "Direzione vento a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_108-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000213.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_108-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000212.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_108-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000208.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_108-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_108-VVENTO2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_11-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001762.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.84",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_11-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001759.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_110-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000219.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_110-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000218.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_110-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000216.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_110-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_111-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300003090.0",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_111-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000227.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_111-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300002037.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_111-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000222.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_111-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_111-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_112-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000246.0",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_112-DVENTO2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000228.0",
        "Descr": "Direzione vento a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_112-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000241.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.84",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_112-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000240.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_112-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000230.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_112-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_112-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_112-VVENTO2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_113-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300005227.0",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_113-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000278.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_113-RADSOL",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300000277.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_113-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300000266.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_113-UMID2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_113-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_114-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000296.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_114-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000294.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_114-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000283.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_114-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_115-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300003394.0",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_115-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000313.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_115-RADSOL",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300000312.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_115-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300000301.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_115-UMID2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_115-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_116-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000344.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_116-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000343.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_116-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300000334.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_116-UMID2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_117-DVENTO10M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300000372.0",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.64",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_117-PREC",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300000364.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.62",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_117-RADSOL",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300000363.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.66",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_117-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300000349.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.66",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_117-UMID2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.66",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_117-VVENTO10M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.64",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_118-DVENTO10M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300000400.0",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.64",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_118-PREC",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300000392.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.62",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_118-PRESS",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300003062.0",
        "Descr": "Pressione atmosferica",
        "Perc.Dati_in_file": "21.71",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_118-RADSOL",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300000391.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.66",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_118-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300000377.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.66",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_118-UMID2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.66",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_118-VVENTO10M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.64",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_119-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000425.0",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_119-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000417.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.71",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_119-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000416.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_119-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300000401.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_119-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_119-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_120-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300010889.0",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_120-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000442.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_120-RADSOL",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300000441.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_120-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300000430.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_120-UMID2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_120-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_121-DVENTO2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300009388.0",
        "Descr": "Direzione vento a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_121-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000457.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_121-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300000446.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_121-UMID2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_121-VVENTO2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_122-DVENTO2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300009508.0",
        "Descr": "Direzione vento a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_122-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000472.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_122-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300009648.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_122-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000461.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_122-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_122-VVENTO2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_123-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300014469.0",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_123-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000488.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_123-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300000477.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_123-UMID2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_123-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_124-DVENTO2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000493.0",
        "Descr": "Direzione vento a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_124-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000505.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_124-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000504.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_124-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000497.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_124-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_124-VVENTO2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_125-PREC",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300000518.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.78",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_125-RADSOL",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300000517.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.77",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_125-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300000506.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.77",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_125-UMID2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.77",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_126-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000519.0",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_126-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000535.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_126-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000534.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_126-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000523.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_126-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_126-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_127-DVENTO2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000542.0",
        "Descr": "Direzione vento a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_127-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000559.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_127-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000558.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_127-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000546.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_127-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_127-VVENTO2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_128-DVENTO2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000560.0",
        "Descr": "Direzione vento a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_128-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000576.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_128-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000564.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_128-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_128-VVENTO2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_129-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300011108.0",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_129-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000597.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.84",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_129-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000596.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_129-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000585.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_129-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_129-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_131-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300003041.0",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_131-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300003044.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_131-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300003050.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_131-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300003042.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_131-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_131-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_132-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300003220.0",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_132-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300003229.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.84",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_132-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300003228.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_132-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300003225.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_132-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_132-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_134-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000823.0",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_134-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000829.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_134-PRESS",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000828.0",
        "Descr": "Pressione atmosferica",
        "Perc.Dati_in_file": "18.24",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_134-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000836.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_134-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300000824.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_134-UMID2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_134-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_135-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300002165.0",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_135-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300002168.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_135-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300002169.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_135-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300002166.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_135-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_135-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_136-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300002177.0",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_136-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300002180.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_136-RADSOL",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300002181.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_136-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300002178.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_136-UMID2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_136-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_137-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300003126.0",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_137-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300003137.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.84",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_137-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300003136.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_137-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300003130.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_137-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_137-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_139-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300002189.0",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_139-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300002192.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_139-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300002193.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_139-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300002190.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_139-UMID2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_139-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_140-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300002201.0",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_140-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300002204.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_140-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300002202.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_140-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_140-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_142-DVENTO2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300005386.0",
        "Descr": "Direzione vento a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_142-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000854.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_142-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300000852.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_142-UMID2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_142-VVENTO2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_144-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300010789.0",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_144-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000866.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.84",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_144-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300000864.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_144-UMID2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_144-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_145-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300014429.0",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_145-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000883.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_145-RADSOL",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300000889.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_145-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300000881.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_145-UMID2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_145-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_146-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000900.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.67",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_146-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000898.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_146-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_147-DVENTO2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000914.0",
        "Descr": "Direzione vento a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_147-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000917.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_147-RADSOL",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300000923.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_147-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300000915.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_147-UMID2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_147-VVENTO2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_148-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300011235.0",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_148-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000934.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.84",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_148-RADSOL",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300000940.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_148-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300000932.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_148-UMID2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_148-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_149-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000948.0",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_149-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000951.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_149-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000957.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_149-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300000949.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_149-UMID2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_149-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_15-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000011.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_15-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000000.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_151-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300014489.0",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_151-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000983.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_151-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000989.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_151-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300000981.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_151-UMID2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_151-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_152-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000997.0",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_152-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001000.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_152-RADSOL",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300001002.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_152-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300000998.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_152-UMID2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_152-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.78",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_156-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300003246.0",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_156-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300003257.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_156-RADSOL",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300003256.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_156-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300003250.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_156-UMID2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_156-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_159-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001046.0",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_159-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001051.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.84",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_159-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001058.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_159-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001047.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_159-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_159-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_160-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001078.0",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_160-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001083.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.84",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_160-PRESS",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001101.0",
        "Descr": "Pressione atmosferica",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_160-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001090.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_160-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001079.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_160-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_160-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_163-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300014449.0",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_163-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001106.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.84",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_163-RADSOL",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300001112.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_163-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300001104.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_163-UMID2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_163-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_164-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001119.0",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_164-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001122.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.84",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_164-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001128.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_164-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001120.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_164-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_164-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_165-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300011829.0",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_165-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001139.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_165-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001145.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_165-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001137.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_165-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_165-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_166-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300011835.0",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_166-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001157.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_166-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001163.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_166-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001155.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_166-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_166-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_167-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001174.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_167-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001180.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_167-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001172.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_167-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_168-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300014669.0",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_168-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001191.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.84",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_168-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001197.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_168-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001189.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_168-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_168-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_169-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001208.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_169-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001214.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_169-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001206.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_169-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_17-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300003290.0",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_17-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300003286.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_17-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300003292.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_17-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300003280.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_17-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_17-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_170-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001269.0",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_170-DVENTO2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001240.0",
        "Descr": "Direzione vento a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_170-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001263.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_170-PRESS",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001259.0",
        "Descr": "Pressione atmosferica",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_170-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001262.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_170-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001245.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_170-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_170-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_170-VVENTO2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_175-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300012129.0",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_175-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001301.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_175-RADSOL",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300001300.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_175-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300001289.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_175-UMID2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_175-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_177-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300005527.0",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_177-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001331.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_177-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001330.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_177-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300001319.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_177-UMID2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_177-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_178-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001680.0",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_178-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001676.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_178-RADSOL",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300001675.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_178-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300001664.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_178-UMID2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_178-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_179-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300011889.0",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_179-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300002464.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_179-RADSOL",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300002470.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_179-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300002462.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_179-UMID2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_179-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_182-DVENTO10M",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Codice_sensore": "300002435.0",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "17.07",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_182-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000045.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_182-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300002434.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_182-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000046.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_182-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_182-VVENTO10M",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "17.07",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_183-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300014889.0",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_183-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001361.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_183-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001356.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_183-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001349.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_183-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "18.75",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_183-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_184-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001378.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_184-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300001366.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_184-UMID2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_185-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300011229.0",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "64.01",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_185-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001395.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_185-RADSOL",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300001390.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_185-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300001383.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_185-UMID2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_185-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "64.01",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_186-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001400.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.84",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_186-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300001398.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_186-UMID2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_187-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300014869.0",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_187-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001417.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.84",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_187-RADSOL",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300001423.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_187-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300001415.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_187-UMID2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_187-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_188-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001434.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_188-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001432.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_188-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_189-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300014709.0",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_189-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001451.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_189-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001449.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_189-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_189-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.78",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_19-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300009849.0",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_19-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001788.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.84",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_19-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001789.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_19-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001786.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_19-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_19-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_190-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300002215.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_190-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300002214.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_191-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300002225.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_191-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300002222.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_191-UMID2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_192-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300007248.0",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_192-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300002227.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_192-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300002226.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_192-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_192-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_194-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300002231.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_194-LIDRO_2",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300014968.0",
        "Descr": "Livello idrometrico a pressione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_194-PORT_1",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Codice_sensore": "300009788.0",
        "Descr": "Portata 1",
        "Perc.Dati_in_file": "18.23",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_195-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300014689.0",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_195-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001468.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_195-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001474.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_195-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001466.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_195-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_195-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_196-PREC",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300001492.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.62",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_196-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300001481.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.66",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_196-UMID2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.66",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_197-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001494.0",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_197-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001497.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_197-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001495.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_197-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_197-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_199-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300002233.0",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.68",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_199-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300002236.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_199-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300002237.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.68",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_199-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300002234.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.68",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_199-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.65",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_199-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.68",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_200-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300002245.0",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.67",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_200-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300002248.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.84",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_200-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300002249.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.66",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_200-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300002246.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.66",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_200-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.66",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_200-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.67",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_203-DVENTO5M",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Codice_sensore": "300002257.0",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "11.81",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_203-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300002260.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_203-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300002261.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_203-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300002258.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_203-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.3",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_203-VVENTO5M",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "11.81",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_204-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001530.0",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_204-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001537.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_204-RADSOL",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300002485.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_204-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300001534.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_204-UMID2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_204-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_21-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001799.0",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_21-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001802.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.84",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_21-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001800.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_21-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_21-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_211-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001542.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_211-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001548.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_211-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001540.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_211-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_214-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300002272.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.77",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_214-LIDRO_2",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300003322.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 2",
        "Perc.Dati_in_file": "21.77",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_214-PORT_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300004428.0",
        "Descr": "Portata 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.77",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_216-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300003473.0",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_216-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300002279.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_216-RADSOL",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300002280.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_216-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300002277.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_216-UMID2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "17.71",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_216-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_217-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300002284.0",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.64",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_217-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300002287.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.84",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_217-RADSOL",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300002288.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.63",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_217-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300002285.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.65",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_217-UMID2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.63",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_217-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.64",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_218-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300003143.0",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_218-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300002298.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_218-PRESS",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300009528.0",
        "Descr": "Pressione atmosferica",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_218-RADSOL",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300002299.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_218-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300002296.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_218-UMID2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_218-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_219-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300002309.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.84",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_219-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300002306.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_22-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001811.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.84",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_22-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300001810.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.69",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_220-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300003269.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_220-PRESS",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300016208.0",
        "Descr": "Pressione atmosferica",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_220-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300003268.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_220-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300003262.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_220-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_221-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001555.0",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_221-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001575.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_221-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001574.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_221-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001559.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_221-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_221-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_223-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300002311.0",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_223-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300002314.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.62",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_223-RADSOL",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300002315.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_223-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300002312.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_223-UMID2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_223-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_224-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300002323.0",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_224-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300002325.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_224-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300002324.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_224-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_227-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001605.0",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_227-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001608.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "20.81",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_227-RADSOL",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300001609.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_227-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300001606.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_227-UMID2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_227-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_230-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300002013.0",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_230-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300002024.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_230-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300002023.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_230-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300002014.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_230-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "64.01",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_230-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_231-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300003469.0",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_231-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001627.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_231-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001626.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_231-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001622.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_231-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_231-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_232-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300007793.0",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_232-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001632.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_232-RADSOL",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300001633.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_232-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300001630.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_232-UMID2M",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_232-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_234-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300002002.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "20.81",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_234-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300002000.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_234-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_235-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300002333.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_235-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300002330.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.67",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_236-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300002335.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.84",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_236-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300002334.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.71",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_237-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300002339.0",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_237-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300002342.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.84",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_237-RADSOL",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300002343.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_237-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300002340.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_237-UMID2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_237-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "17.17",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_238-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300002351.0",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_238-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300002354.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_238-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300002355.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_238-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300002352.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_238-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_238-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_239-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300003300.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_239-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300003297.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_239-UMID2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_240-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300002363.0",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_240-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300002366.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.84",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_240-RADSOL",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300002367.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_240-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300002364.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_240-UMID2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_240-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_242-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300002804.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_242-LIDRO_2",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300002805.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 2",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_242-PORT_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300004429.0",
        "Descr": "Portata 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_245-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300003233.0",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.76",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_245-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300003241.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_245-RADSOL",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300003240.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_245-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300003237.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_245-UMID2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_245-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.76",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_246-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300002377.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.84",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_246-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300002376.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_247-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300002384.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.84",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_247-RADSOL",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300002385.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_247-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300002382.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_247-UMID2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_248-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300002393.0",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_248-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300002396.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_248-RADSOL",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300002397.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_248-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300002394.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_248-UMID2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_248-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_25-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300003092.0",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_25-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300003094.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_25-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300003093.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_25-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_251-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300002405.0",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_251-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300002408.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_251-RADSOL",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300002409.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_251-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300002406.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_251-UMID2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_251-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_252-DVENTO10M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300001653.0",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.64",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_252-PREC",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300001656.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.62",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_252-PRESS",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300005146.0",
        "Descr": "Pressione atmosferica",
        "Perc.Dati_in_file": "21.71",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_252-RADSOL",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300001657.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.66",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_252-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300001654.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.66",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_252-UMID2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.66",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_252-VVENTO10M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.64",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_253-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300003180.0",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.57",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_253-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300003184.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_253-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300003185.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_253-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300003186.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_253-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_253-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.57",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_260-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300004746.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.71",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_260-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300004747.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_260-UMID2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_262-PREC",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300005191.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.62",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_262-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300005188.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.66",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_264-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300005300.0",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.11",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_264-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300005290.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.84",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_264-PRESS",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300005288.0",
        "Descr": "Pressione atmosferica",
        "Perc.Dati_in_file": "14.71",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_264-RADSOL",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300005289.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.56",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_264-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300005286.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.56",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_264-UMID2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.56",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_264-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.11",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_265-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300005347.0",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_265-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300005351.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_265-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300005350.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_265-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300005348.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_265-UMID2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_265-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_266-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300005569.0",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_266-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300005573.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.84",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_266-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300005572.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_266-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300005570.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_266-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_266-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_268-DVENTO5M",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Codice_sensore": "300005637.0",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_268-PREC",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Codice_sensore": "300005628.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_268-RADSOL",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Codice_sensore": "300005633.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_268-TARIA2M",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Codice_sensore": "300005629.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_268-UMID2M",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_268-VVENTO5M",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_270-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300005668.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_270-LIDRO_2",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300014528.0",
        "Descr": "Livello idrometrico a pressione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_270-PORT_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300008288.0",
        "Descr": "Portata",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_271-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300005688.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.81",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_271-PORT_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300010068.0",
        "Descr": "Portata 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.81",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_273-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300005691.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_276-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300005709.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_277-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300005728.0",
        "Descr": "Livello idrometrico",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_277-PORT_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300006068.0",
        "Descr": "Portata",
        "Perc.Dati_in_file": "20.9",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_278-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300005729.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_278-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300005731.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_278-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300005730.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_28-DVENTO10M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300001818.0",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.64",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_28-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300001819.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.66",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_28-UMID2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.66",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_28-VVENTO10M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.55",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_281-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300005748.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_283-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300005751.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_283-LIDRO_2",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300014529.0",
        "Descr": "Livello idrometrico a pressione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_283-PORT_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300006188.0",
        "Descr": "Portata",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_284-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300005752.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_284-LIDRO_2",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300014548.0",
        "Descr": "Livello idrometrico a pressione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_284-PORT_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300006189.0",
        "Descr": "Portata",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_285-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300005753.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_285-LIDRO_2",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300014568.0",
        "Descr": "Livello idrometrico a pressione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_285-PORT_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300006211.0",
        "Descr": "Portata",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_286-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300005754.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_286-LIDRO_2",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300014648.0",
        "Descr": "Livello idrometrico a pressione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_286-PORT_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300009369.0",
        "Descr": "Portata",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_287-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300005755.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_288-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300005756.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_291-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300005761.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_292-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300005762.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_292-LIDRO_2",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300014569.0",
        "Descr": "Livello idrometrico a pressione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_292-PORT_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300006214.0",
        "Descr": "Portata",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_292-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300005763.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_292-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300005764.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_293-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300005765.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_294-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300005766.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_295-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300005767.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_295-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300005768.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.84",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_295-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300013930.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_295-UMID2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_296-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300005769.0",
        "Descr": "Livello idrometrico",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_296-PORT_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300016360.0",
        "Descr": "Portata calcolata",
        "Perc.Dati_in_file": "21.73",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_296-VELOSUPERF",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 superficiale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.73",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_297-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300005770.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_298-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300005771.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_298-LIDRO_2",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300014570.0",
        "Descr": "Livello idrometrico a pressione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.75",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_298-PORT_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300007368.0",
        "Descr": "Portata",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_298-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300005772.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_299-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300005773.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_299-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300005774.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_3-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001697.0",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_3-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001711.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_3-RADSOL",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300001710.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_3-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300001701.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.61",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_3-UMID2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_3-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_300-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300005775.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_301-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300005776.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_302-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300005777.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_303-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300005778.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_304-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300005779.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_304-LIDRO_2",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300014571.0",
        "Descr": "Livello idrometrico a pressione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_304-PORT_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300006208.0",
        "Descr": "Portata",
        "Perc.Dati_in_file": "31.03",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_305-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300005780.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_305-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300005782.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_305-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300005781.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_306-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300005783.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_306-LIDRO_2",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300014588.0",
        "Descr": "Livello idrometrico a pressione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_306-PORT_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300006209.0",
        "Descr": "Portata",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_308-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300005789.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_308-LIDRO_2",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300014589.0",
        "Descr": "Livello idrometrico a pressione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_308-PORT_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300006210.0",
        "Descr": "Portata",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_309-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300005790.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_309-PORT_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300013628.0",
        "Descr": "Portata",
        "Perc.Dati_in_file": "28.31",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_310-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300005791.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_312-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300005793.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_313-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300005794.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_315-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300005797.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_315-LIDRO_2",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300014608.0",
        "Descr": "Livello idrometrico a pressione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_315-PORT_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300009368.0",
        "Descr": "Portata",
        "Perc.Dati_in_file": "27.58",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_315-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300005798.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.84",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_315-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300005799.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_316-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300005800.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_316-PORT_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300006212.0",
        "Descr": "Portata",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_317-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300005802.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_317-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300005801.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.84",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_319-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300005804.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_320-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300005805.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_321-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300005806.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_321-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300005808.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_321-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300005807.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_322-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300005809.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_322-PORT_2",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300015529.0",
        "Descr": "Portata calcolata",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_322-VELOSUPERF",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 superficiale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_323-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300005810.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.81",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_325-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300005813.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_325-PORT_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300009928.0",
        "Descr": "Portata",
        "Perc.Dati_in_file": "17.14",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_327-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300005831.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_327-LIDRO_2",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300014508.0",
        "Descr": "Livello idrometrico a pressione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_327-PORT_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300007808.0",
        "Descr": "Portata 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_328-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300005832.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_328-LIDRO_2",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300007468.0",
        "Descr": "Livello idrometrico a pressione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_329-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300005833.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_330-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300005834.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_331-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300005835.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_332-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300005836.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_332-LIDRO_2",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300014628.0",
        "Descr": "Livello idrometrico a pressione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_332-PORT_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300007348.0",
        "Descr": "Portata",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_333-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300005837.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_333-LIDRO_2",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300014629.0",
        "Descr": "Livello idrometrico a pressione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_333-PORT_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300006648.0",
        "Descr": "Portata",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_334-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300005838.0",
        "Descr": "Livello idrometrico a valle",
        "Perc.Dati_in_file": "21.81",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_345-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300005869.0",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_345-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300005871.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_345-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300015408.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_345-UMID2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_345-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_346-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300005874.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_346-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300005875.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_346-UMID2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_347-DVENTO10M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300005879.0",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_347-NIVOM",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300005876.0",
        "Descr": "Altezza neve",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_347-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300005881.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_347-PRESS",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300005877.0",
        "Descr": "Pressione atmosferica",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_347-RADSOL",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300005882.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_347-TARIA8M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300005883.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 8m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_347-UMID8M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 8m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_347-VVENTO10M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_348-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300005884.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_348-RADSOL",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300005887.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_348-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300005885.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_348-UMID2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_350-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300005890.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_351-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300005891.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.84",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_351-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300013649.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_37-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001835.0",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_37-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001837.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_37-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300001836.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_37-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_374-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300006028.0",
        "Descr": "Livello idrometrico",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_374-PORT_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300006908.0",
        "Descr": "Portata",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_374-PORT_2",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300015388.0",
        "Descr": "Portata calcolata",
        "Perc.Dati_in_file": "21.79",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_374-VELOSUPERF",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 superficiale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.79",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_377-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300006109.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_377-PORT_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300008208.0",
        "Descr": "Portata",
        "Perc.Dati_in_file": "15.93",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_382-DVENTO10M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300006245.0",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.78",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_382-NIVOM",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300006228.0",
        "Descr": "Altezza neve",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_382-RADSOL",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300006247.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.78",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_382-TARIA8M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300006229.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 8m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_382-UMID8M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 8m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_382-VVENTO10M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.78",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_383-DVENTO10M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300006270.0",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.79",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_383-NIVOM",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300006253.0",
        "Descr": "Altezza neve",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_383-RADSOL",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300006275.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.79",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_383-TARIA8M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300006268.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 8m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_383-UMID8M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 8m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_383-VVENTO10M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.79",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_384-DVENTO10M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300006312.0",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_384-NIVOM",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300006317.0",
        "Descr": "Altezza neve",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_384-PRESS",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300006310.0",
        "Descr": "Pressione atmosferica",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_384-RADSOL",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300006316.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_384-TARIA8M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300006313.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 8m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_384-UMID8M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 8m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_384-VVENTO10M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_385-DVENTO10M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300006337.0",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.77",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_385-NIVOM",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300006342.0",
        "Descr": "Altezza neve",
        "Perc.Dati_in_file": "21.77",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_385-RADSOL",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300006341.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.77",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_385-TARIA8M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300006338.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 8m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.77",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_385-UMID8M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 8m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.77",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_385-VVENTO10M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.77",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_386-DVENTO10M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300006359.0",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_386-NIVOM",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300006365.0",
        "Descr": "Altezza neve",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_386-PRESS",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300006362.0",
        "Descr": "Pressione atmosferica",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_386-RADSOL",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300006364.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_386-TARIA8M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300006360.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 8m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_386-UMID8M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 8m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_386-VVENTO10M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_387-DVENTO10M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300006382.0",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_387-NIVOM",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300006388.0",
        "Descr": "Altezza neve",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_387-PRESS",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300006385.0",
        "Descr": "Pressione atmosferica",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_387-RADSOL",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300006387.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_387-TARIA8M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300006383.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 8m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_387-UMID8M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 8m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_387-VVENTO10M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_388-DVENTO10M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300006405.0",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_388-NIVOM",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300006410.0",
        "Descr": "Altezza neve",
        "Perc.Dati_in_file": "21.8",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_388-RADSOL",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300006409.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_388-TARIA8M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300006406.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 8m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_388-UMID8M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 8m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_388-VVENTO10M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_389-DVENTO10M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300006427.0",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_389-NIVOM",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300006432.0",
        "Descr": "Altezza neve",
        "Perc.Dati_in_file": "20.51",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_389-RADSOL",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300006431.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_389-TARIA8M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300006428.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 8m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_389-UMID8M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 8m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_389-VVENTO10M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_390-DVENTO10M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300006449.0",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_390-NIVOM",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300006454.0",
        "Descr": "Altezza neve",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_390-RADSOL",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300006453.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_390-TARIA8M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300006450.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 8m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_390-UMID8M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 8m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_390-VVENTO10M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_391-DVENTO10M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300006472.0",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_391-NIVOM",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300006477.0",
        "Descr": "Altezza neve",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_391-PRESS",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300010288.0",
        "Descr": "Pressione atmosferica",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_391-RADSOL",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300006476.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_391-TARIA8M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300006473.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 8m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_391-UMID8M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 8m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_391-VVENTO10M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_392-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300006482.0",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_392-NIVOM",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300006487.0",
        "Descr": "Altezza neve",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_392-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300006486.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_392-TARIA8M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300006483.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 8m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_392-UMID8M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 8m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_392-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_393-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300006504.0",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_393-NIVOM",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300006509.0",
        "Descr": "Altezza neve",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_393-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300006508.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_393-TARIA8M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300006505.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 8m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_393-UMID8M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 8m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_393-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_394-DVENTO10M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300006526.0",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.79",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_394-NIVOM",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300006531.0",
        "Descr": "Altezza neve",
        "Perc.Dati_in_file": "21.8",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_394-RADSOL",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300006530.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.79",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_394-TARIA8M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300006527.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 8m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.8",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_394-UMID8M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 8m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.8",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_394-VVENTO10M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.79",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_395-DVENTO10M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300006548.0",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.8",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_395-NIVOM",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300006554.0",
        "Descr": "Altezza neve",
        "Perc.Dati_in_file": "21.8",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_395-RADSOL",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300006552.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.8",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_395-TARIA8M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300006549.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 8m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.8",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_395-UMID8M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 8m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.8",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_395-VVENTO10M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.8",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_396-DVENTO10M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300006573.0",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_396-NIVOM",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300006570.0",
        "Descr": "Altezza neve",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_396-TARIA8M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300006571.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 8m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_396-VVENTO10M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_397-DVENTO10M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300006578.0",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.79",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_397-NIVOM",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300006583.0",
        "Descr": "Altezza neve",
        "Perc.Dati_in_file": "21.56",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_397-RADSOL",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300006582.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.79",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_397-TARIA8M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300006579.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 8m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_397-UMID8M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 8m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_397-VVENTO10M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.79",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_398-DVENTO10M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300006602.0",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_398-NIVOM",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300006599.0",
        "Descr": "Altezza neve",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_398-RADSOL",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300006606.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_398-TARIA8M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300006600.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 8m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_398-UMID8M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 8m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_398-VVENTO10M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_399-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300006608.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_399-PORT_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300011088.0",
        "Descr": "Portata",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_400-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300006788.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_401-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300006789.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_402-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300006808.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_402-LIDRO_2",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300006809.0",
        "Descr": "Livello idrometrico a pressione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_402-PORT_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300012768.0",
        "Descr": "Portata 1",
        "Perc.Dati_in_file": "3.55",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_402-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300006810.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.23",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_402-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300006811.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_403-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300006812.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_403-LIDRO_2",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300006813.0",
        "Descr": "Livello idrometrico a pressione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_403-PORT_1",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Codice_sensore": "300006928.0",
        "Descr": "Portata 1",
        "Perc.Dati_in_file": "20.14",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_403-PORT_2",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300015430.0",
        "Descr": "Portata calcolata",
        "Perc.Dati_in_file": "21.78",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_403-VELOSUPERF",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 superficiale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.78",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_404-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300006814.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_404-LIDRO_2",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300006815.0",
        "Descr": "Livello idrometrico a pressione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_404-PORT_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300006929.0",
        "Descr": "Portata 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_404-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300006817.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_404-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300006816.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_404-UMID2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_404-VELOSUPERF",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 superficiale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.77",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_406-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300007028.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_406-PORT_1",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Codice_sensore": "300007068.0",
        "Descr": "Portata 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.07",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_407-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300006969.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_407-LIDRO_2",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300006970.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 2",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_407-PORT_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300006988.0",
        "Descr": "Portata 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.81",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_408-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300007088.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_409-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300007129.0",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_409-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300007138.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_409-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300007134.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_409-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_409-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "64.01",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_41-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300003105.0",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "46.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_41-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300003099.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "63.99",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_41-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "46.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_425-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300007633.0",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_425-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300007638.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_425-RADSOL",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300007641.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_425-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300007636.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_425-UMID2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_425-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_444-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300008068.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_451-DVENTO2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300008269.0",
        "Descr": "Direzione vento a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_451-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300008281.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_451-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300008280.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_451-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300008276.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_451-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_451-VVENTO2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_454-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300008469.0",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_454-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300008472.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_454-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300012088.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_454-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300008470.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_454-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_454-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_462-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300008648.0",
        "Descr": "Livello idrometrico",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_462-PORT_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300009288.0",
        "Descr": "Portata",
        "Perc.Dati_in_file": "21.77",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_463-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300008649.0",
        "Descr": "Livello idrometrico",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_463-PORT_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300009208.0",
        "Descr": "Portata",
        "Perc.Dati_in_file": "21.59",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_464-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300008668.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_464-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300013648.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_47-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001843.0",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_47-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001846.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.84",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_47-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300001844.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_47-UMID2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_47-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_48-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001855.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.84",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_48-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300001854.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_50-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001861.0",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_50-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001864.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.84",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_50-RADSOL",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300001865.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_50-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300001862.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_50-UMID2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_50-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_505-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300008933.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "18.75",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_505-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300008930.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "18.74",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_510-DVENTO2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300009049.0",
        "Descr": "Direzione vento a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_510-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300009053.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.84",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_510-RADSOL",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300009052.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_510-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300009050.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_510-UMID2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_510-VVENTO2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_53-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001875.0",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_53-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001878.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.84",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_53-RADSOL",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300001879.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_53-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300001876.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_53-UMID2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_53-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "16.8",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_545-TARIA2M",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Codice_sensore": "300009348.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_545-UMID2M",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_55-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001889.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.84",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_55-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300001888.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_551-DVENTO2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300009669.0",
        "Descr": "Direzione vento a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_551-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300009673.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_551-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300009672.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_551-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300009670.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_551-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_551-VVENTO2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_552-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300009688.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_554-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300009830.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_554-PORT_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300015531.0",
        "Descr": "Portata calcolata",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_554-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300009829.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_554-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300009828.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_554-VELOSUPERF",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 superficiale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_555-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300010088.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_56-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001893.0",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.67",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_56-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001896.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_56-RADSOL",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300001897.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.68",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_56-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300001894.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.67",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_56-UMID2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.67",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_56-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.67",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_568-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300010748.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_568-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300010752.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_568-VVENTO2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_569-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300010756.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_569-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300010755.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_569-VVENTO2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_570-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300010808.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_571-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300010948.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.84",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_572-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300010969.0",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_572-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300010978.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_572-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300010975.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_572-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300010970.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_572-UMID2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_572-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_574-DVENTO2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300011149.0",
        "Descr": "Direzione vento a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.76",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_574-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300011152.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_574-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300011150.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_574-UMID2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_574-VVENTO2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.76",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_575-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300011191.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "64.02",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_575-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300011188.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "63.99",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_577-DVENTO2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300011289.0",
        "Descr": "Direzione vento a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_577-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300011276.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_577-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300011268.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_577-UMID2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_577-VVENTO2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_58-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300010769.0",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.56",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_58-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001910.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.84",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_58-RADSOL",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300001911.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_58-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300001908.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_58-UMID2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_58-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.81",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_59-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300003107.0",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_59-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300003110.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.84",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_59-RADSOL",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300003111.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_59-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300003108.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_59-UMID2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_59-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_595-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300011408.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_595-PORT_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300012208.0",
        "Descr": "Portata",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_597-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300011749.0",
        "Descr": "Livello idrometrico",
        "Perc.Dati_in_file": "21.81",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_597-PORT_1",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Codice_sensore": "300011808.0",
        "Descr": "Portata",
        "Perc.Dati_in_file": "18.85",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_6-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001730.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_6-LIDRO_2",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001728.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 2",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_6-PORT_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300004451.0",
        "Descr": "Portata 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_60-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300001918.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_600-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300011949.0",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_600-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300011953.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_600-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300011952.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_600-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300011950.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_600-UMID2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_600-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_601-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300012108.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.84",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_602-DVENTO10M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300013029.0",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.75",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_602-NIVOM",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300012548.0",
        "Descr": "Altezza neve",
        "Perc.Dati_in_file": "21.39",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_602-RADSOL",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300012552.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.75",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_602-TARIA8M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300012549.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 8m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.77",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_602-UMID8M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 8m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.77",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_602-VVENTO10M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.75",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_606-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300012948.0",
        "Descr": "Livello idrometrico",
        "Perc.Dati_in_file": "21.8",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_607-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300013608.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.84",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_607-PORT_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300013610.0",
        "Descr": "Portata",
        "Perc.Dati_in_file": "21.64",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_607-VELOSUPERF",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 superficiale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.64",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_608-PREC",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Codice_sensore": "300013650.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.25",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_609-PREC",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Codice_sensore": "300013651.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.27",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_61-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001923.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.84",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_61-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300001922.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_610-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300014029.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.84",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_610-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300014028.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_611-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300014049.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.84",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_611-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300014048.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_612-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300014051.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.84",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_612-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300014050.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_613-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300014056.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.84",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_613-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300014055.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_614-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300014069.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "20.81",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_614-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300014068.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_615-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300014129.0",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_615-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300014089.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.84",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_615-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300014088.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_615-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_615-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_616-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300014149.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.84",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_616-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300014148.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_617-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300014169.0",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_617-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300014172.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.84",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_617-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300014170.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_617-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_617-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_618-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300014182.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.84",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_618-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300014181.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_619-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300014185.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.84",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_619-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300014184.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_62-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001926.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_62-PORT_1",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Codice_sensore": "300005315.0",
        "Descr": "Portata 1",
        "Perc.Dati_in_file": "19.11",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_620-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300014188.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.84",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_620-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300014187.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_621-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300014209.0",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_621-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300014212.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.14",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_621-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300014210.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_621-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_621-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_622-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300014222.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.84",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_622-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300014221.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_623-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300014225.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.84",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_623-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300014224.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_624-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300014228.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.84",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_624-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300014227.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_625-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300014231.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.84",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_625-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300014230.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_628-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300014370.0",
        "Descr": "Livello idrometrico",
        "Perc.Dati_in_file": "21.39",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_629-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300014388.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_631-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300014810.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.84",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_633-DVENTO2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300014909.0",
        "Descr": "Direzione vento a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_633-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300014912.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_633-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300014948.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_633-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300014910.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_633-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_633-VVENTO2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_634-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300015008.0",
        "Descr": "Livello idrometrico",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_634-PORT_1",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300015009.0",
        "Descr": "Portata calcolata",
        "Perc.Dati_in_file": "84.91",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_634-VELOSUPERF",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 superficiale",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_635-LIDRO_1",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Codice_sensore": "300015108.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "20.73",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_636-LIDRO_1",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Codice_sensore": "300015113.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "20.73",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_637-LIDRO_1",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Codice_sensore": "300015116.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.28",
        "Stima di frequenza[min]": "60"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_638-LIDRO_1",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Codice_sensore": "300015119.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "60"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_639-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300015190.0",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.32",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_639-NIVOM",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300015194.0",
        "Descr": "Altezza neve",
        "Perc.Dati_in_file": "21.56",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_639-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300015195.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.31",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_639-UMID5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.54",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_639-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.48",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_640-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300015207.0",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.74",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_640-NIVOM",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300015213.0",
        "Descr": "Altezza neve",
        "Perc.Dati_in_file": "21.64",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_640-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300015211.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.58",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_640-UMID5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.7",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_640-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.75",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_641-DVENTO5M",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Codice_sensore": "300015224.0",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "20.75",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_641-NIVOM",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300015230.0",
        "Descr": "Altezza neve",
        "Perc.Dati_in_file": "15.76",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_641-RADSOL",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300015228.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.51",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_641-UMID5M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.7",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_641-VVENTO5M",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "20.91",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_642-DVENTO5M",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Codice_sensore": "300015241.0",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "20.92",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_642-NIVOM",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300015247.0",
        "Descr": "Altezza neve",
        "Perc.Dati_in_file": "21.73",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_642-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300015245.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.73",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_642-UMID5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.73",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_642-VVENTO5M",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.1",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_643-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300015258.0",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "17.56",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_643-NIVOM",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300015264.0",
        "Descr": "Altezza neve",
        "Perc.Dati_in_file": "20.59",
        "Stima di frequenza[min]": "30"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_643-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300015262.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.21",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_643-UMID5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.21",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_643-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "17.59",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_644-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300015390.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_645-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300015448.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_646-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300015468.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_646-PORT_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300015968.0",
        "Descr": "Portata 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_647-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300015490.0",
        "Descr": "Livello idrometrico",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_647-PORT_1",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Codice_sensore": "300015709.0",
        "Descr": "Portata",
        "Perc.Dati_in_file": "17.18",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_648-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300015488.0",
        "Descr": "Livello idrometrico",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_648-PORT_1",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Codice_sensore": "300016048.0",
        "Descr": "Portata",
        "Perc.Dati_in_file": "19.99",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_649-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300015489.0",
        "Descr": "Livello idrometrico",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_649-PORT_1",
        "Colore": "ROSSO",
        "Significato": "dato aggiornato \u00e8 > 2 ore precedenti",
        "Codice_sensore": "300015711.0",
        "Descr": "Portata",
        "Perc.Dati_in_file": "100.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_650-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300015492.0",
        "Descr": "Livello idrometrico",
        "Perc.Dati_in_file": "21.81",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_651-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300015493.0",
        "Descr": "Livello idrometrico",
        "Perc.Dati_in_file": "21.81",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_652-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300015494.0",
        "Descr": "Livello idrometrico",
        "Perc.Dati_in_file": "21.81",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_653-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300015508.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_657-NIVOM",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300015634.0",
        "Descr": "Altezza neve",
        "Perc.Dati_in_file": "21.8",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_657-UMID5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.8",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_658-NIVOM",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300015630.0",
        "Descr": "Altezza neve",
        "Perc.Dati_in_file": "21.55",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_658-UMID5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.55",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_659-NIVOM",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300015642.0",
        "Descr": "Altezza neve",
        "Perc.Dati_in_file": "21.57",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_659-UMID5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.76",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_66-LIDRO_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001930.0",
        "Descr": "Livello idrometrico 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_66-PORT_1",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300004448.0",
        "Descr": "Portata 1",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_660-NIVOM",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300015638.0",
        "Descr": "Altezza neve",
        "Perc.Dati_in_file": "17.0",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_660-UMID5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "17.04",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_662-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300015869.0",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_662-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300015872.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.84",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_662-PRESS",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300015888.0",
        "Descr": "Pressione atmosferica",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_662-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300015870.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_662-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_662-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_663-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300015953.0",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_663-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300015955.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.84",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_663-PRESS",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300015950.0",
        "Descr": "Pressione atmosferica",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_663-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300015948.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_663-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_663-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_67-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001933.0",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.64",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_67-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001936.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.63",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_67-RADSOL",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300001937.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.61",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_67-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300001934.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.61",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_67-UMID2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.61",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_67-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.64",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_68-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300004507.0",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_68-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001946.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_68-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300001944.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_68-UMID2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_68-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.82",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_71-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001961.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.41",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_71-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300001960.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_72-DVENTO5M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300003386.0",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.64",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_72-PREC",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300001967.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.62",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_72-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300001964.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.66",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_72-VVENTO5M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.64",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_73-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001973.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_73-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300001972.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_74-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300005107.0",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_74-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300003446.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_74-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_76-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001980.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_76-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001981.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_76-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001978.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_76-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_77-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001989.0",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_77-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001995.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_77-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300013430.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_77-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300001992.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_77-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_77-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_79-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300002048.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_79-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300002046.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_80-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300002057.0",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_80-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300002060.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.84",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_80-RADSOL",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300002061.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_80-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300002058.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_80-UMID2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_80-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_81-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300002075.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_81-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300002068.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_81-UMID2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_82-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300002080.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_82-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300002078.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_82-UMID2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_83-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000005.0",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_83-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000625.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_83-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000010.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_83-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300000007.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_83-UMID2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_83-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_87-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300002783.0",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_87-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300002781.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.84",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_87-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300002780.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_87-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_88-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300002108.0",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_88-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300002111.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_88-RADSOL",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300002112.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_88-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300002109.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_88-UMID2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_88-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_9-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001736.0",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_9-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001739.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.84",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_9-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001740.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_9-TARIA2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300001737.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_9-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_9-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_91-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300002120.0",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_91-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300002122.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.84",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_91-RADSOL",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300003125.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_91-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300002121.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_91-UMID2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_91-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_92-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300002128.0",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_92-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300002131.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.84",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_92-RADSOL",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300002132.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_92-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300002129.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_92-UMID2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_92-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_93-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300002152.0",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.7",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_93-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300002155.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.84",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_93-RADSOL",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300002156.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.7",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_93-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300002153.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.7",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_93-UMID2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.7",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_93-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.7",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_96-DVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000626.0",
        "Descr": "Direzione vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_96-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000638.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_96-RADSOL",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300000637.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_96-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300000630.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_96-UMID2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_96-VVENTO5M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 5m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_98-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000024.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_98-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300000014.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_98-UMID2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_99-DVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300003609.0",
        "Descr": "Direzione vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_99-PREC",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000666.0",
        "Descr": "Precipitazione",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "5"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_99-RADSOL",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "300000665.0",
        "Descr": "Radiazione solare globale",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_99-TARIA2M",
        "Colore": "GIALLO",
        "Significato": "dato aggiornato nella ora precedente",
        "Codice_sensore": "300000653.0",
        "Descr": "Temperatura aria a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_99-UMID2M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Umidit\u00e0 relativa a 2m",
        "Perc.Dati_in_file": "17.13",
        "Stima di frequenza[min]": "15"
},{
        "Autorit\u00e0": "ARPAV",
        "Sottorete": "Meteo_idro_ARPAV",
        "Stazione-Sensore": "Meteo_idro_ARPAV_99-VVENTO10M",
        "Colore": "VERDE",
        "Significato": "dato aggiornato nella ultima ora",
        "Codice_sensore": "nan",
        "Descr": "Velocit\u00e0 vento a 10m",
        "Perc.Dati_in_file": "21.83",
        "Stima di frequenza[min]": "10"
}]